<!DOCTYPE html>
<html lang="es-co" itemscope itemtype="http://schema.org/WebPage">
    <head>
        <meta charset="UTF-8" />
        <meta name="google-site-verification" content="3kJIIfpUq97-xtRAYERGP6wUjT8HwqM8yWm5eT54v0A" />
        <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=no">
        <meta name="referrer" content="always" /><!-- Tag for get all info referral and not change to direct -->
        <meta name="csrf-token" content="bJ0x5IGG7rMpPoD5x1DXrnbUhSmhtMjqlaiU91dV">
        <meta property="fb:pages" content="525628307514837" />
        <meta name="theme-color" content="#000000"/>
                    <meta name="robots" content="follow, index" />
                
        <title>
                Burlas y críticas a vestido que esposa de Duque lució en visita a Trump
        </title>

                

        <link rel="icon" type="image/x-icon" href="https://www.pulzo.com/images/favicon.ico" />
        <link href='https://plus.google.com/+Pulzo' rel='publisher'>
        <link  href="https://www.pulzo.com/css/articlePrincipal.min.css?v=8.4.2" type="text/css"  rel="stylesheet">
                
        
                <link rel="manifest" href="/manifest.json">
        <!-- Service Worker -->
        <script src="https://www.pulzo.com/js/app.js"></script>
        <script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async=""></script>
<script>
  
  var OneSignal = window.OneSignal || [];
    OneSignal.push(function() {
      OneSignal.init({
        appId: "e5653ad4-8d14-4ab6-ab80-94df1bf2cc1f",
      });
      //OneSignal.registerForPushNotifications(); // shows native browser prompt
    });
</script>
        <script src="https://www.pulzo.com/js/ads.js"></script>

        <script src="//i.e-planning.net/layers/hbdfp.js" id="hbepl" async data-isv="us.img.e-planning.net" data-sv="ads.us.e-planning.net" data-ci="25b5f"></script> 

        <!-- Google Tag Manager -->
        <script>
            dataLayer = [{
                'autor': 'jimena.martinez',
                'tipoContenido': 'article',
                'seccion': 'Entretenimiento',
                'fuentes': 'Pulzo',
                'fechaPublicacion': 'Febrero 13, 2019 06:42 pm',
                'nid': 'PP642353'
            }];
            
            (function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
            new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
            j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
            'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
            })(window,document,'script','dataLayer','GTM-W4K76W');

            
        </script>

        <!-- End Google Tag Manager -->

        <script async src="https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit"></script>
        <script async src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script>
        <script>

          var googletag = googletag || {};
          googletag.cmd = googletag.cmd || [];

        </script>


        <style>
            .custom-image-iframe{
                border: 0;
                width: 100%;
                height: 270em;
            }

            .info-img-desktop{
                display: none;
            }

            .info-img-mobile{
                display: inline-block;
            }

            @media (min-width: 768px) {

                .info-img-desktop{
                    display: inline-block;
                }

                .info-img-mobile{
                    display: none;
                }

                .custom-image-iframe{
                    height: 150em;
                }
            }
        </style>

        

        	<meta name="description" class="description" content="El encuentro se dio este miércoles en la Casa Blanca, donde los presidentes de Colombia y Estados Unidos se sentaron a conversar de temas binacionales." />
    <meta name="keywords" id="keywords" content=" Iván Duque, " />

    <link href="https://plus.google.com/+Pulzo" rel="publisher">
    <link rel="author" href='https://plus.google.com/116119104162249029650' />
    <link rel="canonical" id="canonical" href="https://www.pulzo.com/entretenimiento/burlas-criticas-vestido-esposa-duque-visita-donald-trump-PP642353">
    <link rel="amphtml" id="amp-link" href="https://www.pulzo.com/amp/entretenimiento/burlas-criticas-vestido-esposa-duque-visita-donald-trump-PP642353">
    <meta name="author" content="Pulzo.com">
    <meta name="genre" content="News">
    <meta name="news_keywords" content=" Iván Duque, ">

    <meta property="fb:pages" content="525628307514837">
    <meta property="fb:app_id" content="1005599359493784" />

    <meta property="og:type" content="article" />
    <meta property="og:title" class="title" content="Burlas y críticas a vestido que esposa de Duque lució en visita a Trump">
    <meta property="og:description" class="description" content="El encuentro se dio este miércoles en la Casa Blanca, donde los presidentes de Colombia y Estados Unidos se sentaron a conversar de temas binacionales.">
    <meta property="og:locale" content="es_CO" />
    <meta property="og:locale:alternate" content="es_ES" />
    <meta property="og:url" id="url" content="https://www.pulzo.com/entretenimiento/burlas-criticas-vestido-esposa-duque-visita-donald-trump-PP642353">
    <meta property="og:site_name" content="pulzo.com" />

    

    <!--<meta property="og:image" class="image" content="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg">
    <meta property="og:image:url" class="image" content="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg">-->
    <meta property="og:image" class="image" content="http://static.pulzo.com/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg">
    <meta property="og:image:url" class="image" content="http://static.pulzo.com/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg">
    <meta property="og:image:secure_url" content="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg" />
    
    <link rel="image_src" id="image-src" href="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg" />
    <meta name="language" content="spanish" />
    <meta itemprop="name" class="title" content="Burlas y críticas a vestido que esposa de Duque lució en visita a Trump" />
    <meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
    <meta name="twitter:description" class="description" content="El encuentro se dio este miércoles en la Casa Blanca, donde los presidentes de Colombia y Estados Unidos se sentaron a conversar de temas binacionales.">
    <meta name="twitter:url" content="pulzo.com">
    <meta name="twitter:site" content="@pulzoco" />
    <meta name="twitter:title" class="title" content="Burlas y críticas a vestido que esposa de Duque lució en visita a Trump">
    <meta name="twitter:creator" content="@pulzoco">
    <meta name="twitter:image" class="image" content="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg">

    <meta itemprop="image" class="image" content="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg" />
    
    <meta name="cXenseParse:pageclass" content="article">
    <meta name="cXenseParse:recs:articleid" id="id" content="PP642353" >
    <meta name="cXenseParse:contentType" id="type"  content="article">
    <meta name="cXenseParse:recs:publishtime" id="date" content="2019-02-26T18:27:31Z">

    </head>

    <body>
        <noscript>
            <iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-W4K76W" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe>
        </noscript>
                
        <div id="divContainer">
            <input type="hidden" id="currentSection" value="entretenimiento" />
            <input type="hidden" id="deviceVar" value="desktop" />
            <input type="hidden" id="active_adblocker" value="0" /> 
            <input type="hidden" id="active_pushdown" value="" />
            <input type="hidden" id="active_float" value="" />
            <input type="hidden" id="isSecure" value="1" /> 
            
            <!-- Header -->
            	<div class="header-container fixedtop">
		<header class="pulzo-article-header" id="pulzo-fixed-header">
    <div class="container">
        <div class="left-menu">
            <div class="menu-icon event-leftmenu">
    <a href="javascript:void(0)" class="nav-icon">
        <span></span>
        <span></span>
        <span></span>
        <span></span>     
    </a>
    <nav class="menu-wrapper">
        <div class="container">
            <form class="search-form row search-menu-desktop">
                <div class="element-form col-9 col-no-padding">
                    <label><i class="pulzo-font-search"></i></label>
                    <input type="text" name="input-search-menu-desktop" class="form-control light-black" placeholder="Ingresa tu búsqueda">
                </div>
                <button type="submit" class="search-button pulzo-btn light-black-menu">Buscar</button>
            </form>
            <div class="row justify-content-start">
                <ul class="menu-sections col-md-5" itemscope itemtype="https://www.schema.org/SiteNavigationElement">
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/nacion">Nación</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/entretenimiento">Entretenimiento</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/deportes">Deportes</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/economia">Economía</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/mundo">Mundo</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/vivir-bien">Vivir Bien</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/tecnologia">Tecnología</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/virales">Virales</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/opinion">Opinión</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/video">Video</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/cine">Cine</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/lo-mas-visto">Lo Más Visto</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/ultimas-noticias">Últimas Noticias</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/copa-america-2019">Copa América 2019</a></li>
                </ul>
                <div class="newsletter-container col-md-5">
                    <form class="newsletter newsletter-site-form" id="newsletter-menu">
                        <h3 class="title">Boletines</h3>
                        <p>Recibe en tu correo las noticias más importantes del día</p>
                        <div id="hide_menu">
                            <div class="row align-items-center">
                                <div class="col-10">
                                    <input type="text" class="form-control input-newsletter-menu" id="menuEmail" name="email_menu" placeholder="Tu correo electrónico">
                                    <span class="invalid" style="display:none; color:white;">*Introduce una dirección de e-mail válido</span>
                                    <div class="content-select">
                                        <select id="type_newsletter">
                                            <option>Diario y de entretenimiento</option>
                                            <option>Boletín diario</option>
                                            <option>Boletín de entretenimiento</option>
                                        </select>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="col-2">
                                    <i class="icon-newsletter pulzo-font-newsletter"></i>
                                </div>
                            </div>
                            <button type="submit" class="pulzo-btn green event-newsletter">Suscribirme</button>
                        </div>
                        <div class="newsletter-success-info" id="success_menu" style="display: none;">
                            <p class="user-email" id="success_menu_user"></p>
                            <h3 class="schedule-info-message" style="color: white; display:none;">¡Te has suscrito con éxito a nuestro boletín!</h3>
                            <h3 class="schedule-error-message" style="color: white; display:none;">¡Tú correo ya está inscrito. <span style="cursor: pointer; color: #FE9A2E" onclick="unsuscribes($('#menuEmail').val(), $('#type_newsletter').val(),'newsletter-menu')">Clic aquí para cancelar tú suscripción</span>!</h3>
                        </div>
                    </form>
                    <ul class="landing-sections row">
                        <li class="col-md-6"><a href="/terminos-y-condiciones">Términos y condiciones</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/politicas-de-privacidad">Políticas de privacidad</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/contacto">Contáctenos</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/formatos-pauta">Paute con Nosotros</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/mapa-del-sitio">Mapa del sitio</a></li>
                    </ul>
                    <ul class="social-net">
                        <li>Síguenos</li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA" class="pulzo-font-facebook header-social-button"></a></li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://twitter.com/pulzo" class="pulzo-font-twitter header-social-button"></a></li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A" class="pulzo-font-youtube header-social-button"></a></li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://www.instagram.com/pulzo_col/" class="pulzo-font-instagram header-social-button"></a></li>
                          <li class="social-icon"><a target="_blank" href="/grupos-whatsapp" class="pulzo-font-whatsapp-home header-social-button"></a></li>
                    </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </nav>
</div>
            <div class="logo-space">
                <a href="/" title="Pulzo.com" class="event-logo" rel="home" target="_self">
                    <img src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/logo.svg" alt="Pulzo.com">
                </a>
            </div>
        </div>
        
        <div class="title-header" id="header_stiky_title">
            Burlas y críticas a vestido que esposa de Duque lució en visita a Trump
        </div>
        <div class="pulzo-header-social">

            <ul class="no-list">
                <li>
                    <a class="pulzo-font-facebook header-social-button" onclick="compartirenredes('fb', $(this), '')" id="header_stiky_fb" data-id="PP642353">
                        <span>Compartir</span>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="pulzo-font-twitter header-social-button" onclick="compartirenredes('tw', $(this), '')" id="header_stiky_tw" data-id="PP642353">

                        <span>Twittear</span>
                    </a> 

                </li>
                <li>
                    <a class="pulzo-font-mail-envelope header-social-button" onclick="mostrarSendForm($(this))" data-id="0">
                        <span>Enviar</span>
                    </a>

                    <div class="send-container fade inside-send" id="divFormSendMail-0" >
                        <div class="close-container">
                            <i class="pulzo-font-close close" onclick="cerrarSendForm()"></i>
                        </div>
                        
                        <div class="send-to-form" id="divFormEmail-0">
                            <h4>Envíale esta nota a un amigo</h4>
                            <form>
                                <input class="email pulzo-form-control" id="emailSend-0" name="email" type="text" placeholder="Escribe el correo de tu amigo" >
                                <span class="danger-message noVisible" id="errorCorreoEmail-0">Introduce un correo válido</span> 
                                <input class="email pulzo-form-control" name="nameUser" id="nameSend-0" type="text" placeholder="Escribe tu nombre"> 
                                <span class="danger-message noVisible" id="errorNombreEmail-0">Introduce tu nombre</span>

                                <span class="danger-message noVisible" id="errorCaptcah-0">ERROR! Captcha</span> 
                                <div id="captcha-0" data-callback="verifyCallback"></div>

                                <div class="btn-container">
                                    <button type="button" onclick='enviarAmigo($(this))' data-id="0"  class="pulzo-btn rounded green shadow-btn pulzo-btn-medium">Enviar nota</button>
                                </div>
                            </form>
                        </div>    
                        <div class="success-form noVisible" id="divGraciasEmail-0">
                            <div class="success-icon"></div>
                            <h4>Has enviado con <br/>éxito esta nota a: <strong id="successEmail-0"></strong></h4>
                        </div>
                    </div>
                </li>
            </ul>
        </div>
    </div>
        
    <div class="pulzo-progress">
        <div class="progress"></div>
    </div>
</header>
            



		<header class="pulzo-header-desktop"  id="pulzo-header" >
  <div class="container"> 
    <div class="row align-items-center">
      <div class="col-md-4 col-lg-3 col-xl-3 left-menu">
        <div class="menu-icon event-leftmenu">
    <a href="javascript:void(0)" class="nav-icon">
        <span></span>
        <span></span>
        <span></span>
        <span></span>     
    </a>
    <nav class="menu-wrapper">
        <div class="container">
            <form class="search-form row search-menu-desktop">
                <div class="element-form col-9 col-no-padding">
                    <label><i class="pulzo-font-search"></i></label>
                    <input type="text" name="input-search-menu-desktop" class="form-control light-black" placeholder="Ingresa tu búsqueda">
                </div>
                <button type="submit" class="search-button pulzo-btn light-black-menu">Buscar</button>
            </form>
            <div class="row justify-content-start">
                <ul class="menu-sections col-md-5" itemscope itemtype="https://www.schema.org/SiteNavigationElement">
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/nacion">Nación</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/entretenimiento">Entretenimiento</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/deportes">Deportes</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/economia">Economía</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/mundo">Mundo</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/vivir-bien">Vivir Bien</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/tecnologia">Tecnología</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/virales">Virales</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/opinion">Opinión</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/video">Video</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/cine">Cine</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/lo-mas-visto">Lo Más Visto</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/ultimas-noticias">Últimas Noticias</a></li>
                    <li itemprop="name"><a itemprop="url" href="/copa-america-2019">Copa América 2019</a></li>
                </ul>
                <div class="newsletter-container col-md-5">
                    <form class="newsletter newsletter-site-form" id="newsletter-menu">
                        <h3 class="title">Boletines</h3>
                        <p>Recibe en tu correo las noticias más importantes del día</p>
                        <div id="hide_menu">
                            <div class="row align-items-center">
                                <div class="col-10">
                                    <input type="text" class="form-control input-newsletter-menu" id="menuEmail" name="email_menu" placeholder="Tu correo electrónico">
                                    <span class="invalid" style="display:none; color:white;">*Introduce una dirección de e-mail válido</span>
                                    <div class="content-select">
                                        <select id="type_newsletter">
                                            <option>Diario y de entretenimiento</option>
                                            <option>Boletín diario</option>
                                            <option>Boletín de entretenimiento</option>
                                        </select>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="col-2">
                                    <i class="icon-newsletter pulzo-font-newsletter"></i>
                                </div>
                            </div>
                            <button type="submit" class="pulzo-btn green event-newsletter">Suscribirme</button>
                        </div>
                        <div class="newsletter-success-info" id="success_menu" style="display: none;">
                            <p class="user-email" id="success_menu_user"></p>
                            <h3 class="schedule-info-message" style="color: white; display:none;">¡Te has suscrito con éxito a nuestro boletín!</h3>
                            <h3 class="schedule-error-message" style="color: white; display:none;">¡Tú correo ya está inscrito. <span style="cursor: pointer; color: #FE9A2E" onclick="unsuscribes($('#menuEmail').val(), $('#type_newsletter').val(),'newsletter-menu')">Clic aquí para cancelar tú suscripción</span>!</h3>
                        </div>
                    </form>
                    <ul class="landing-sections row">
                        <li class="col-md-6"><a href="/terminos-y-condiciones">Términos y condiciones</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/politicas-de-privacidad">Políticas de privacidad</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/contacto">Contáctenos</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/formatos-pauta">Paute con Nosotros</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/mapa-del-sitio">Mapa del sitio</a></li>
                    </ul>
                    <ul class="social-net">
                        <li>Síguenos</li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA" class="pulzo-font-facebook header-social-button"></a></li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://twitter.com/pulzo" class="pulzo-font-twitter header-social-button"></a></li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A" class="pulzo-font-youtube header-social-button"></a></li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://www.instagram.com/pulzo_col/" class="pulzo-font-instagram header-social-button"></a></li>
                          <li class="social-icon"><a target="_blank" href="/grupos-whatsapp" class="pulzo-font-whatsapp-home header-social-button"></a></li>
                    </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </nav>
</div>
        <div class="icon most-viewed event-menu-lomasvisto">
          <a href="http://www.pulzo.com/lo-mas-visto">
            <i class="pulzo-font-popular"></i>
            <span>Lo más visto</span>
          </a>
        </div>
        <div class="icon search event-search-icon">
          <a class="search-icon">
            <i class="pulzo-font-search"></i>
            <span>Buscar</span>
          </a>
          <i class="pulzo-font-close close-search"></i>
        </div>
      </div>
      <div class="col-md-4 col-lg-6 col-xl-6 logo">
        <a href="/"  title="pulzo.com"  rel="home" class="event-logo">
          <img src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/logo.svg" alt="inicio" id="logo">
        </a>
      </div>
      <nav class="col-md-4 col-lg-3 col-xl-3 icon-social">
          <ul class="ul-social">
              <li><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA" class="pulzo-font-facebook header-social-button"></a></li>
              <li><a target="_blank" href="https://twitter.com/pulzo" class="pulzo-font-twitter header-social-button"></a></li>
              <li><a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A" class="pulzo-font-youtube header-social-button"></a></li>
              <li><a target="_blank" href="https://www.instagram.com/pulzo_col/" class="pulzo-font-instagram header-social-button"></a></li>
              <li><a target="_blank" href="/grupos-whatsapp" class="pulzo-font-whatsapp-home header-social-button"></a></li>
          </ul>
      </nav>
    </div>
  </div>

</header>
<div class="search-container container-fluid">
  <div class="container">
    <form class="search-form row justify-content-center" id="search-header">
      <div class="element-form col-7 col-no-padding">
        <label><i class="pulzo-font-search"></i></label>
        <input type="text" name="input-search-header" class="form-control" placeholder="Ingresa tu búsqueda">
      </div>
      <div class="col-2">
        <button type="submit" class="search-button pulzo-btn light-black">Buscar</button>
      </div>
    </form>
  </div>
</div>
	</div>
	<div class="pulzo-spacer"></div>
	<div class="cover"></div>
	            
            <main id="main-pulzo-container">
               	<input type="hidden" name="_token" id="token" value="bJ0x5IGG7rMpPoD5x1DXrnbUhSmhtMjqlaiU91dV">
	<input type="hidden" name="section" id="section"  value="entretenimiento" />
	<input type="hidden" name="siteLocation" id="siteLocation" value="articulo">
	<input type="hidden" name="articleActive" id="articleActive" value="1">
	<input type="hidden" name="articleLevel" id="articleLevel" value="0">
	<input type="hidden" name="activeVideo" id="activeVideo" value="1">
	<input type="hidden" name="preroll" id="preroll" value="1">
	<input type="hidden" name="inread" id="inread" value="">
	<input type="hidden" name="pushdown" id="pushdown" value="">
	<input type="hidden" name="activeScroll" id="activeScroll" value="1">

	<!-- inicializa la pauta -->
	<div id="divIntext-0" style="display: none;width:0px;height:0px"></div>
	
	<!-- Pauta -->    
    	<!-- Fin Pauta -->

	<div id="principal">
		<div id="article-1" class="article">

	<article>

		<input type="hidden" name="gtmSend-1" id="gtmSend-1" value="0">
		<input type="hidden" name="fbSend-1" id="fbSend-1" value="0">
		<input type="hidden" name="showAd-1" id="showAd-1" value="0">
		

		<input type="hidden"
			id="articleShareData1"
			data-article-id="PP642353"
			data-article-title="Burlas y críticas a vestido de esposa de Duque en visita a Donald Trump"
			data-article-titles="Burlas y críticas a vestido que esposa de Duque lució en visita a Trump"
			data-article-section="entretenimiento"
			data-article-lead="El encuentro se dio este miércoles en la Casa Blanca, donde los presidentes de Colombia y Estados Unidos se sentaron a conversar de temas binacionales."
			data-article-url="/entretenimiento/burlas-criticas-vestido-esposa-duque-visita-donald-trump-PP642353"
			data-article-type="article"
			data-article-sources="Pulzo"
			data-article-author="jimena.martinez"
			data-article-censorship="0"
			data-article-publicado="1"
			data-article-color="#f7f7f7"
			data-article-native=""
			data-article-created="Febrero 13, 2019 06:42 pm"
			data-article-carousel="0"
										data-article-promovido="0"
										data-article-twitter=""
						
		/>

		<div id="divNative-1" class="ad-head" ></div>

		<!-- Articulo normal -->
<div class="row">
    <div class="col-12">
        <div class="container">
            <div class="row justify-content-center">
                
                <div class="article-intro col-md-10">
                    <h1 class="article-title">Burlas y críticas a vestido que esposa de Duque lució en visita a Trump</h1>
                    <p class="lead col-no-padding col-12">El encuentro se dio este miércoles en la Casa Blanca, donde los presidentes de Colombia y Estados Unidos se sentaron a conversar de temas binacionales.</p>
                    <ol class="breadcrumb col-12 col-no-padding">
                        <li class="article-section"> 

                                                            <a href="https://www.pulzo.com/entretenimiento">Entretenimiento</a>
                                                        
                        </li>
                        <li class="article-date"> <span>13/02/2019</span></li>
                    </ol>
                                        <ul class="share-article no-list col-12 col-no-padding"> 
                        <li> 
                            <a onClick='compartirenredes("fb", $(this))' data-index="1" data-id="PP642353" class="pulzo-font-facebook header-social-button"><span>Compartir</span></a> 
                        </li>
                        <li>
                            <a onClick='compartirenredes("tw", $(this))' data-index="1" class="pulzo-font-twitter header-social-button"><span>Twittear</span> </a> 
                        </li>
                        <li> 
                            <a onclick="mostrarSendForm($(this))" data-id="1" class="pulzo-font-mail-envelope header-social-button"><span>Enviar</span></a> 
                            <div class="send-container fade inside-send" id="divFormSendMail-1" >
                                <div class="close-container">
                                    <i class="pulzo-font-close close" onclick="cerrarSendForm()"></i>
                                </div>
                                <div class="send-to-form" id="divFormEmail-1">
                                    <h4>Envíale esta nota a un amigo</h4>
                                    <form>
                                        <input class="email pulzo-form-control" id="emailSend-1" name="email"  type="text" placeholder="Escribe el correo de tu amigo" >
                                        <span class="danger-message noVisible" id="errorCorreoEmail-1">Introduce un correo válido</span> 
                                        <input class="email pulzo-form-control" name="nameUser" id="nameSend-1" type="text" placeholder="Escribe tu nombre"> 
                                        <span class="danger-message noVisible" id="errorNombreEmail-1">Introduce tu nombre</span>

                                        <span class="danger-message noVisible" id="errorCaptcah-1">ERROR! Captcha</span> 
                                        <div id="captcha-1" data-callback="verifyCallback"></div>

                                        <div class="btn-container">
                                            <button type="button" onclick='enviarAmigo($(this))' data-id="1"  class="pulzo-btn rounded green shadow-btn pulzo-btn-medium">Enviar nota</button>
                                        </div>
                                    </form>
                                </div>    
                                <div class="success-form noVisible" id="divGraciasEmail-1">
                                    <div class="success-icon"></div>
                                    <h4>Has enviado con <br/>éxito esta nota a: <strong id="successEmail-1"></strong></h4>
                                </div>
                            </div>
                        </li>
                    </ul>
                    
                                        
                    
                    <div id="Article_Desktop_310_60_1" class="col col-no-padding" >
                                            </div>
                </div>
                <div class="col-md-10">
                    
                                            <!-- Imagen --> 
                        <figure class="center-article-figure">
                            <img src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg" alt="María Juliana Ruiz y Melania Trump, primeras damas de Colombia y Estados Unidos, respectivamente." title="María Juliana Ruiz y Melania Trump, primeras damas de Colombia y Estados Unidos, respectivamente."> 
                            <figcaption>María Juliana Ruiz y Melania Trump, primeras damas de Colombia y Estados Unidos, respectivamente. | <span>AFP.</span> </figcaption>
                        </figure>
                        <!-- Fin Imagen -->
                    


                    <div class="article-body" id="principal-1">
                       

<p><span style="font-weight: 400;">Las primeras damas hicieron lo propio, no sin antes posar ante las cámaras en el jardín del palacio presidencial del país norteamericano. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Esas imágenes empezaron a circular y con ellas varios comentarios de usuarios de redes sobre el atuendo con el que asistió la esposa de Iván Duque, María Juliana Ruiz.</span></p>
<p><div class="remove-instant row related2-article">
                                    <div class="related2-article-image col-3">
                                        <a href="/entretenimiento/pintas-ivan-duque-su-esposa-visita-donald-trump-melania-trump-PP642322" class="event-articulo-relacionado">
                                            <img src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190213124711/ivan-duque-presidente-de-colombia-con-su-esposa-maria-juliana-ruiz-y-donald-trump-con-su-pareja-melania-trump-1-150x150.jpg" alt="Iván Duque, presidente de Colombia, con su esposa María Juliana Ruiz, y Donald Trump, con su pareja Melania Trump.">
                                        </a>
                                    </div>
                                    <div class="col-9 related2-article-body">
                                        <p><strong>Artículo relacionado</strong></p>
                                        <h3><a href="/entretenimiento/pintas-ivan-duque-su-esposa-visita-donald-trump-melania-trump-PP642322" class="event-articulo-relacionado">Las pintas con que Duque y su esposa llegaron a visitar a Trump y a su mujer</a></h3>
                                        <ul class="ulShare">
                                            <li>
                                                <a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/entretenimiento/pintas-ivan-duque-su-esposa-visita-donald-trump-melania-trump-PP642322', 'fb')"></a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <a class="shareTwitter" onclick="popitup2('/entretenimiento/pintas-ivan-duque-su-esposa-visita-donald-trump-melania-trump-PP642322', 'tw', 'Las pintas con que Duque y su esposa llegaron a visitar a Trump y a su mujer')"></a>
                                            </li>
                                        </ul>
                                    </div>
                                </div></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Y es que para muchos la pinta no fue la mejor, pues <strong>poco convenció la combinación del vestido negro con una chaqueta color menta</strong>.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">El diseño, sobre todo de la chaqueta, tampoco encantó y tuiteros empezaron a burlarse de esa prenda, así como del ‘outfit’ en general de la primera dama del país en la visita a Trump, donde entre otras cosas<strong> el presidente de Estados Unidos </strong></span><strong>confirmó que podría enviar tropas a Colombia</strong> para intervenir Venezuela.</p>
<p><div class="remove-instant row related2-article">
                                    <div class="related2-article-image col-3">
                                        <a href="/mundo/encuentro-entre-duque-trump-estados-unidos-PP642297" class="event-articulo-relacionado">
                                            <img src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190206131945/duque-trump-150x150.jpg" alt="Iván Duque y Donald Trump">
                                        </a>
                                    </div>
                                    <div class="col-9 related2-article-body">
                                        <p><strong>Artículo relacionado</strong></p>
                                        <h3><a href="/mundo/encuentro-entre-duque-trump-estados-unidos-PP642297" class="event-articulo-relacionado">Inició el encuentro entre Duque y Trump para hablar del futuro de Venezuela</a></h3>
                                        <ul class="ulShare">
                                            <li>
                                                <a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundo/encuentro-entre-duque-trump-estados-unidos-PP642297', 'fb')"></a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <a class="shareTwitter" onclick="popitup2('/mundo/encuentro-entre-duque-trump-estados-unidos-PP642297', 'tw', 'Inició el encuentro entre Duque y Trump para hablar del futuro de Venezuela')"></a>
                                            </li>
                                        </ul>
                                    </div>
                                </div></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>“Hecho en fomi”</strong>, “el que le diseñó el vestido a la esposa de Duque es petrista”, “parece el chaleco de un superhéroe”, y “se lo hicieron los hijos en el jardín”, fueron algunos de los comentarios. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Aquí compartimos unas de las críticas y burlas sobre el traje de María Juliana Ruiz que circulan en Twitter:</span></p>
<blockquote class="twitter-tweet" data-width="550" data-dnt="true">
<p lang="es" dir="ltr" class="texto-cita smaller-90">La esposa de Duque luciendo un vestido hecho en fomi. 🙄 <a target="_blank" href="https://t.co/E62EEPP2jm">pic.twitter.com/E62EEPP2jm</a></p>
<p class="autor-cita">— Mónik 💐 (@monikquinterog) <a target="_blank" href="https://twitter.com/monikquinterog/status/1095739532568379393?ref_src=twsrc%5Etfw">February 13, 2019</a></p>
</blockquote>
<p><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p>
<blockquote class="twitter-tweet" data-width="550" data-dnt="true">
<p lang="es" dir="ltr" class="texto-cita smaller-90">El mismo que viste a Pepa Pig…</p>
<p class="autor-cita">— VIEJO RAFA (@RAFAEL2696) <a target="_blank" href="https://twitter.com/RAFAEL2696/status/1095739258973900800?ref_src=twsrc%5Etfw">February 13, 2019</a></p>
</blockquote>
<p><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p>
<blockquote class="twitter-tweet" data-width="550" data-dnt="true">
<p lang="es" dir="ltr" class="texto-cita greater-90">El que le diseño el vestido a la esposa de Duque es PETRISTA va la madre!!! jajasajajajajajaja</p>
<p class="autor-cita">— gustavo vee (@tusvida09) <a target="_blank" href="https://twitter.com/tusvida09/status/1095740525204901894?ref_src=twsrc%5Etfw">February 13, 2019</a></p>
</blockquote>
<p><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p>
<blockquote class="twitter-tweet" data-width="550" data-dnt="true">
<p lang="es" dir="ltr" class="texto-cita greater-90">Me imagino que los haters/fashion police de Andrea Echeverry ya se pronunciaron sobre este Lego/Fomi/Lazy Town Outfit <a target="_blank" href="https://t.co/Q73WPsnMXI">pic.twitter.com/Q73WPsnMXI</a></p>
<p class="autor-cita">— Juan Navidad (@JuanNavidad10) <a target="_blank" href="https://twitter.com/JuanNavidad10/status/1095753481208631297?ref_src=twsrc%5Etfw">February 13, 2019</a></p>
</blockquote>
<p><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p>
<blockquote class="twitter-tweet" data-width="550" data-dnt="true">
<p lang="es" dir="ltr" class="texto-cita smaller-90">Vestido horrible el de la esposa de duque….</p>
<p class="autor-cita">— Eloy Rivero barragan (@barragan_rivero) <a target="_blank" href="https://twitter.com/barragan_rivero/status/1095737341845606400?ref_src=twsrc%5Etfw">February 13, 2019</a></p>
</blockquote>
<p><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p>
<blockquote class="twitter-tweet" data-width="550" data-dnt="true">
<p lang="es" dir="ltr" class="texto-cita smaller-90">Esa vaina parecia un chaleco de super héroe. <a target="_blank" href="https://t.co/f39NB41CSm">pic.twitter.com/f39NB41CSm</a></p>
<p class="autor-cita">— Ricardo Toloza Rueda (@RicardoTolozaR3) <a target="_blank" href="https://twitter.com/RicardoTolozaR3/status/1095739677032808448?ref_src=twsrc%5Etfw">February 13, 2019</a></p>
</blockquote>
<p><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p>
<blockquote class="twitter-tweet" data-conversation="none" data-lang="es">
<p dir="ltr" lang="es" class="texto-cita smaller-90">Lo hicieron el el jardin de los hijos, hecho con octavos de fomi</p>
<p class="autor-cita">— Andrés Suárez (@AndresSuarez69) <a target="_blank" href="https://twitter.com/AndresSuarez69/status/1095743287397359616?ref_src=twsrc%5Etfw">13 de febrero de 2019</a></p>
</blockquote>
<blockquote class="twitter-tweet" data-conversation="none" data-lang="es">
<p dir="ltr" lang="es" class="texto-cita smaller-90">Que cosa tan fea, parece un rompecabezas</p>
<p class="autor-cita">— Maria Consuelo Valderrama (@MariaCo83232669) <a target="_blank" href="https://twitter.com/MariaCo83232669/status/1095738627747991552?ref_src=twsrc%5Etfw">13 de febrero de 2019</a></p>
</blockquote>
<p><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p>
<blockquote class="twitter-tweet" data-conversation="none" data-lang="es">
<p dir="ltr" lang="es" class="texto-cita greater-90">Huyyy pensé que nadie relevante lo iba a preguntar qué mezcla tan extraña de estilo y colores <a target="_blank" href="https://twitter.com/Bearangomoda?ref_src=twsrc%5Etfw">@Bearangomoda</a> que pensas vos qué sabes bastante del tema</p>
<p class="autor-cita">— ANDRES H GIRALDO Z (@ANDRESHORACIOG) <a target="_blank" href="https://twitter.com/ANDRESHORACIOG/status/1095738236721381378?ref_src=twsrc%5Etfw">13 de febrero de 2019</a></p>
</blockquote>
<blockquote class="twitter-tweet" data-width="550" data-dnt="true">
<p lang="es" dir="ltr" class="texto-cita smaller-90">Ay cómo así, es que si hay una primera dama, cómo se llama</p>
<p class="autor-cita">— •ｇüｅｎｄｙ🧚ｊｅｎｇｉｂｒｅ• (@GuendyJengibre) <a target="_blank" href="https://twitter.com/GuendyJengibre/status/1095742830151196672?ref_src=twsrc%5Etfw">February 13, 2019</a></p>
</blockquote>
<p><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p>
<p> </p>

                    </div>


                    
                </div>

                <div class="col-md-10" >

                    <!-- ayuda a recargar los cometarios de FB -->
<input id="reloadComments1" type="hidden" value="1" />


<!-- BOXES END ARTICLE -->  
    
<div class="end-article article-options" id="content-tabs">
    
    <div class="article-form__nav article-form__nav1">
        <div class="title-top comment-top" onClick="customTabsForms(1, 'comments')">
            <div class="article-form__icon pulzo-font-comment"></div>
            <h3 class="article-form__tittle">Comentarios</h3>
            <p class="article-form__triangle" id="triangle_facebook1" style="display:none"></p>
        </div>
    </div>

    <div class="article-form__nav article-form__nav1">
        <div class="title-top spellchecker-top" onClick="customTabsForms(1, 'error')">
            <div class="article-form__icon pulzo-font-abc"></div>
            <h3 class="article-form__tittle">Reportar un error</h3>
            <p class="article-form__triangle"
               id="triangle_error1"
               style="display:none">
            </p>
        </div>
    </div>
        
        <div class="box__content" style="display:none;"  id="coment_facebook1">
            
            <div class="tab-pane">
                <div class="col-no-padding">
                    <aside class="fbmodule">
                        <div id="fb-root"></div>
                        <div class="fb-comments" data-href="https://www.pulzo.com/entretenimiento/burlas-criticas-vestido-esposa-duque-visita-donald-trump-PP642353" data-width="100%" data-numposts="2" data-order-by="social"></div>
                    </aside>
                    <!-- <div class="loading">
                        <img src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/pulzo-lite/angular/images/clock.png" alt="loading clock"/>
                    </div> -->
                </div>
            </div>
        </div>
        
        <div class="box__content" style="display:none;" id="report_error1">
            <aside class="spellchecker-module">
                <div class="spellchecker-bottom">
                    <div class="spellchecker-form" id="divFormAbc-1">
                            <form name="form-abc-1" class="row-same-height" onsubmit="return false">
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-8">
                                        <textarea name="fComment-1" autocomplete="off" id="fComment-1" placeholder="Escribe aquí tu reporte..." class="form-textarea pulzo-form-control"></textarea>
                                        <input id="articleID-1" value="PP642353" type="hidden">
                                        <div id="divErrorAbc-1" class="noVisible">
                                            <span class="danger-message">¡No has escrito ningún comentario!</span>
                                        </div>
                                        <div class="form-control">
                                            <label  class="spellchecker-form__label">Opcional</label>
                                            <input autocomplete="off" placeholder="(Tu nombre)" name="fName-1" id="fName-1" class="spellchecker-form__input form-textarea" type="text">
                                        </div>
                                        <div class="form-control">
                                            <label  class="spellchecker-form__label">Opcional</label>
                                            <input placeholder="(Email)" autocomplete="off" name="fEmail-1" id="fEmail-1" class="spellchecker-form__input form-textarea" type="text">
                                        </div>
                                    </div>
                                    <div class="col-md-4">
                                        <div class="form-control">
                                            <p class="spellchecker-form__info">
                                                Según el tipo de reporte que estés haciendo, es posible que necesitemos ponernos en contacto contigo para conocer mejor algunos detalles. Por esta razón, te invitamos a que nos dejes tu nombre y correo electronico.</p>
                                            <p class="thanks-form">
                                                <strong>¡Gracias por ayudarnos a crecer y mejorar!</strong>
                                            </p>
                                        </div>
                                        <button type="button" onclick="enviarABC($(this))" data-id="1">Enviar Reporte</button>
                                    </div>
                                </div>
                            </form>
                    </div>
                    
                    <div class="spellchecker-thanks noVisible" id="divGracias-1">
                        <div class="success-icon"></div>
                        <h4>Hemos recibido tu reporte con éxito<br><span>¡Gracias por tu aporte!</span> </h4>
                    </div>
                </div>
            </aside>
        </div>
     
    
</div>




                </div>

                
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
<!-- Fin Artículo normal -->





				
					<!-- Article Footer -->
			<div id="tepuedeinteresar-1" style="clear: both">
				
				<div class="row recommended-module">
	<div class="container">
		<div class="recommended-articles-container col-xs-12 col-no-padding">
			<h3 class="widget-tittle">Te puede interesar:</h3>
			<div class="col-xs-12 col-no-padding">
				<div class="row">
																									<div class="col-xs-12 col-sm-4 col-md-3 article" >
								<a href="/entretenimiento/voz-kids-memes-por-vestido-fanny-lu-PP650360" class="event-relatedarticle" target="_self" >
									<figure>
										<img class="lazy" data-src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190226083801/fanny-lu-cantante-1-280x185.jpg" alt="Fanny Lu, cantante.">
									</figure>
									<h2 class="title-article ng-binding">&quot;Parece el sultán&quot;, y otros memes que generó vestido de Fanny Lu en &#039;La voz kids&#039;</h2>
								</a>
							</div>
																															<div class="col-xs-12 col-sm-4 col-md-3 article" >
								<a href="/nacion/paloma-valencia-habla-chuzadas-contra-daniel-coronell-PP650222" class="event-relatedarticle" target="_self" >
									<figure>
										<img class="lazy" data-src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190225224741/paloma-y-coronell-280x185.jpg" alt="Paloma Valencia y Daniel Coronell">
									</figure>
									<h2 class="title-article ng-binding">“Entiendo que hubo unos seguimientos a Daniel Coronell”: Paloma Valencia, sobre chuzadas</h2>
								</a>
							</div>
																															<div class="col-xs-12 col-sm-4 col-md-3 article" >
								<a href="/entretenimiento/sueno-margalida-castro-con-legarda-PP650013" class="event-relatedarticle" target="_self" >
									<figure>
										<img class="lazy" data-src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190225164520/legarda_margalida-280x185.jpg" alt="Legarda y Margalida Castro en &#039;Masterchef Celebrity&#039;">
									</figure>
									<h2 class="title-article ng-binding">Margalida Castro se soñó con Legarda y le llevó mensaje a la familia del cantante</h2>
								</a>
							</div>
																															<div class="col-xs-12 col-sm-4 col-md-3 article" >
								<a href="/nacion/felipe-arias-ofrece-excusas-por-chiste-que-ofendio-venezolanos-PP650542" class="event-relatedarticle" target="_self" >
									<figure>
										<img class="lazy" data-src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190226111236/felipe-arias-2-280x185.jpg" alt="Felipe Arias">
									</figure>
									<h2 class="title-article ng-binding">Felipe Arias baja la cabeza y ofrece disculpas a los venezolanos por su ‘chistecito’</h2>
								</a>
							</div>
											
					<div class="col-sm-8 col-md-6 recommended-video">
						<div class="row">
							<div class="col-12 col-sm-5 col-no-padleft col-sm-height">
								<h3 class="title-feature">Video destacado</h3>
								<h2 class="title-video ng-binding" >Mara se confiesa y califica los besos que se dio con Nicolás en &#039;La agencia&#039;</h2>

								

								<a class="link-video event-outstandingvideo" target="_self" href="https://www.pulzo.com/video">Más videos <i class="pulzo-font-arrow-module"></i></a>
							</div>
							<div class="col-12 col-sm-7 col-no-padding col-sm-height col-top event-playvideo-article" id="mod_video_1">
								
																
									<img onclick="crearPlayer('mod_video_1', 'Fgc7zaXmK7U')" src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190222174428/cms-mara-280x185.jpg" alt="Mara Cifuentes" />
									<div class="videoButtomArticle" onclick="crearPlayer('mod_video_1', 'Fgc7zaXmK7U')" ></div>
								
																

							</div>
						</div>
					</div>

																																																						<div class="col-xs-12 col-sm-4 col-md-3 article" >
											<a href="/deportes/fotos-esposa-juan-fernando-quintero-PP650133" class="event-relatedarticle" target="_self" >
												<figure>
													<img class="lazy" data-src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190225202651/quintero-y-su-esposa-280x185.jpg" alt="Juan Fernando Quintero y su esposa">
												</figure>
												<h2 class="title-article ng-binding">[Fotos] Ella es Johana, la hermosa esposa de Juan Fernando Quintero</h2>
											</a>
										</div>
																																																												<div class="col-xs-12 col-sm-4 col-md-3 article" >
											<a href="/nacion/discusion-entre-santiago-moure-carlos-vives-twitter-por-ayudas-choco-PP649660" class="event-relatedarticle" target="_self" >
												<figure>
													<img class="lazy" data-src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190225100952/santi-carlos-280x185.jpg" alt="Santiago Moure y Carlos Vives">
												</figure>
												<h2 class="title-article ng-binding">Santiago Moure criticó músicos por no ayudar a Chocó y Vives le pregunta qué ha hecho él</h2>
											</a>
										</div>
																																			
				</div>
			</div>
		</div>
	</div>
</div>

				
			</div>
			
		
			

			<div class="keepReading">
				<div class="lineKeepReading"></div>
				<div class="contentKeepReading">
					<span>SIGUE<br />LEYENDO</span>
					<img src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/big_handdesktop_1.png" alt="Sigue leyendo">
				</div>
			</div>
	</article>

</div>	</div>
	
            </main>
            
                        
                            <div id="showAdblocker"></div>
                        
            
            <input type="hidden" value="US" id="pruebaPais" />


			<div id="divConsent">
			<div class="container mensaje">
				<img src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/pulzo-lite/images/iso-1.png" alt="imagen" />
				
				<span style="position: absolute;top: 12px">Usamos "Cookies" propias y de terceros para elaborar información estadística y mostrarle publicidad personalizada. <strong>Si continúa navegando acepta su uso. <a href="https://www.pulzo.com/terminos-y-condiciones"><span>Más información aquí</span></a></strong></span>

				<div class="cerrar">
					<span class="pulzo-font-close" onclick="$('#divConsent').remove()"></span>
				</div>

			</div>
		</div>

	


<footer class="footer-pulzo">
	<div class="container">
		<div class="imgLogoFooter">
			<a href="/"  title="pulzo.com"  rel="home" class="event-logo">
	          <img src="https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/logo.svg" alt="inicio">
	        </a>
		</div>
		<!--Contenido links !-->
		<div class="row">
			<div class="col-xs-12 col-xs-12 col-xl-12 socialMediaFooterMobile" >
				<ul class="iconSocialMediaFooterMobile">
					<li><a href="https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA" class="pulzo-font-facebook"></a></li>
					<li><a href="https://twitter.com/pulzo" class="pulzo-font-twitter"></a></li>
					<li><a href="https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A" class="pulzo-font-youtube"></a></li>
					<li><a href="https://www.instagram.com/pulzo_col/" class="pulzo-font-instagram"></a></li>
					<li><a href="/grupos-whatsapp" class="pulzo-font-whatsapp-home"></a></li>
				</ul>
			</div >
			<div class="col-xs-12  col-sm-5 linksFooter event-bottom" >
				<div class="row">
					<div class="col-xs-12 col-sm-7 nameLinksFooter1">
						<ul class="contentLinksFooter">
							<li><a href="/terminos-y-condiciones"><span class="namelinkFooter">Terminos y condiciones</span></a></li>
							<li><a href="/politicas-de-privacidad"><span class="namelinkFooter">Políticas de privacidad</span></a></li>
							<li><a href="/formatos-pauta"><span class="namelinkFooter">Paute con Nosotros</span></a></li>
						</ul>
					</div>
					<div class="col-xs-12 col-sm-5  nameLinksFooter2">
						<ul class="contentLinksFooter">
							<li><a href="/contacto"><span class="namelinkFooter">Contáctenos</span></a></li>
							<li><a href="/mapa-del-sitio"><span class="namelinkFooter">Mapa del sitio</span></a></li>
						</ul>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="col-xs-12  col-sm-2 socialMediaFooter" >
				<ul class="iconsSocialMediaFooter">
					<li><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA" class="pulzo-font-facebook"><p class="nameIconFooter">Facebook</p></a></li>
					<li><a target="_blank" href="https://twitter.com/pulzo" class="pulzo-font-twitter"><p class="nameIconFooter">Twitter</p></a></li>
					<li><a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A" class="pulzo-font-youtube"><p class="nameIconFooter">Youtube</p></a></li>
					<li><a target="_blank" href="https://www.instagram.com/pulzo_col/" class="pulzo-font-instagram"><p class="nameIconFooter">Instagram</p></a></li>
					<li><a target="_blank" href="/grupos-whatsapp" class="pulzo-font-whatsapp-home"><p class="nameIconFooter">Whatsapp</p></a></li>
				</ul>
			</div>
			<div class="col-xs-12 col-sm-5  newsletter-footer"> 
				<div class="row">
					<div class="col-xs-12 col-sm-5  infoNewsletterFooter">
						<i class="pulzo-font-newsletter iconNewsletterFooter"></i>
						<span>BOLETINES</span>
						<p>Recibe en tu correo<br>las noticias más<br>importantes del día</p>
					</div>

					<div class=" col-xs-12 col-sm-7  newsletterForm">
						<form class="newsletter-footer-container newsletter-site-form" id="newsletter-footer">
							<div id="hide_footer">
								<input type="text"  class="emailFooter" placeholder="Tu Correo Electrónico" id="footerEmail" name="email_footer">
								<span class="invalid" style="display:none; color:white;">*Introduce una dirección de e-mail válido</span>
								<div class="content-select">
		                            <select id="type_newsletter_f">
		                            	<option>Diario y de entretenimiento</option>
		                                <option>Boletín diario</option>
		                                <option>Boletín de entretenimiento</option>
		                            </select>
		                        </div>

								<button type="submit" class="pulzo-btn green event-newsletter">Suscribirme</button>
							</div>
							<div class="newsletter-success-info" id="success_footer" style="display: none;">
				                <p class="user-email" id="success_footer_user" style="color: white;"></p>
				                <p class="schedule-info-message" style="color: white;display:none;">¡Te has suscrito con éxito a nuestro boletín!</p>
				                <p class="schedule-error-message" style="color: white; display:none;">¡Tú correo ya está inscrito. <span style="cursor: pointer; color: #FE9A2E" onclick="unsuscribes($('#footerEmail').val(), $('#type_newsletter_f').val(),'newsletter-footer')">Clic aquí para cancelar tú suscripción</span>!</p>
				            </div>
						</form>	
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="col-xs-12 col-sm-12 copyrightFooter">
				<span class="textcopyrightFooter">COPYRIGHT &copy; 2018 Pulzo</span>
			</div>
		</div>
	</div>
</footer>        </div>

        <script>
            const ROUTE ="http://www.pulzo.com";
        </script>

        

        <script src="/manifest.js"></script>

                    <script src="https://www.pulzo.com/js/libs.desktop.js"></script>
                
                <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/clipboard.js/2.0.0/clipboard.min.js"></script>

        			<script>
			/*  Global varibles */
			var gTePuedeInteresar = {"articles":[{"id":"PP650382","title":"Esta es la empresa de Venezuela en Colombia que Duque quiere pasar a control de Guaid\u00f3","image":{"alt":"Nicol\u00e1s Maduro","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/economia\/empresa-venezolana-colombia-que-duque-pasaria-control-guaido-PP650382","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP649910","title":"El \u2018chistecito\u2019 de Felipe Arias sobre los venezolanos en pleno noticiero de RCN","image":{"alt":"Felipe Arias","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225140219\/felipe-arias-twitter.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225140219\/felipe-arias-twitter-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225140219\/felipe-arias-twitter-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225140219\/felipe-arias-twitter-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225140219\/felipe-arias-twitter-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225140219\/felipe-arias-twitter-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/broma-felipe-arias-rcn-que-ofendio-venezolanos-PP649910","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650097","title":"Maduro pidi\u00f3 cabeza de Guaid\u00f3: \u201cVivo o muerto\u201d apenas cruce frontera, dice periodista","image":{"alt":"Amenazas a Juan Guaid\u00f3","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225191951\/maduros-guaido.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225191951\/maduros-guaido-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225191951\/maduros-guaido-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225191951\/maduros-guaido-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225191951\/maduros-guaido-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225191951\/maduros-guaido-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/nicolas-maduro-pidio-cabeza-juan-guaido-cuando-regrese-venezuela-PP650097","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650542","title":"Felipe Arias baja la cabeza y ofrece disculpas a los venezolanos por su \u2018chistecito\u2019","image":{"alt":"Felipe Arias","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/felipe-arias-ofrece-excusas-por-chiste-que-ofendio-venezolanos-PP650542","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650571","title":"\u00bfQu\u00e9 zapatos dan pecueca: crocs o Ferragamo? De la Espriella y Daniel Samper lo discuten","image":{"alt":"Abelardo de la Espriella y Daniel Samper Ospina","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-750x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/encontronazo-entre-abelardo-espriella-daniel-samper-ospina-PP650571","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650514","title":"\u00bfC\u00f3mo se dice: \"hijueputa\" o \"hijo de puta\"? La RAE responde","image":{"alt":"Persona enojada","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226104023\/gettyimages-182884083.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226104023\/gettyimages-182884083.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226104023\/gettyimages-182884083-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226104023\/gettyimages-182884083-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226104023\/gettyimages-182884083-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226104023\/gettyimages-182884083-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/virales\/cual-es-forma-correcta-decir-hijueputa-rae-PP650514","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650576","title":"La estrategia de Uribe detr\u00e1s de la elecci\u00f3n de su candidata para la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1","image":{"alt":"\u00c1lvaro Uribe y \u00c1ngela Garz\u00f3n","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/alvaro-uribe-puso-candidata-mujer-para-pelear-con-claudia-lopez-alcaldia-PP650576","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650069","title":"Motociclistas tendr\u00e1n que cambiar cascos (y prendas) por norma que alista Gobierno","image":{"alt":"Cascos para motos","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225181008\/cascos.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225181008\/cascos-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225181008\/cascos-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225181008\/cascos-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225181008\/cascos-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225181008\/cascos-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/cascos-para-motos-cambiaran-nueva-norma-que-alista-mintransporte-PP650069","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP649660","title":"Santiago Moure critic\u00f3 m\u00fasicos por no ayudar a Choc\u00f3 y Vives le pregunta qu\u00e9 ha hecho \u00e9l","image":{"alt":"Santiago Moure y Carlos Vives","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225100952\/santi-carlos.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225100952\/santi-carlos-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225100952\/santi-carlos-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225100952\/santi-carlos-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225100952\/santi-carlos-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225100952\/santi-carlos-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/discusion-entre-santiago-moure-carlos-vives-twitter-por-ayudas-choco-PP649660","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP649258","title":"Graban supuesto fantasma en la implosi\u00f3n del edificio M\u00f3naco; dicen que es Pablo Escobar","image":{"alt":"Implosi\u00f3n del edificio M\u00f3naco","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224120249\/diseno-sin-titulo-7.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224120249\/diseno-sin-titulo-7.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224120249\/diseno-sin-titulo-7-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224120249\/diseno-sin-titulo-7-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224120249\/diseno-sin-titulo-7-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224120249\/diseno-sin-titulo-7-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/captan-fantasma-pablo-escobar-implosion-edificio-monaco-PP649258","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650432","title":"\u2018La voz kids\u2019 puso a vibrar el rating y as\u00ed le fue en su estreno","image":{"alt":"Sebasti\u00e1n Yatra, Fanny Lu y Andr\u00e9s Cepeda, cantantes.","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226091954\/sebastian-yatra-fanny-lu-y-andres-cepeda-cantantes.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226091954\/sebastian-yatra-fanny-lu-y-andres-cepeda-cantantes-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226091954\/sebastian-yatra-fanny-lu-y-andres-cepeda-cantantes-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226091954\/sebastian-yatra-fanny-lu-y-andres-cepeda-cantantes-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226091954\/sebastian-yatra-fanny-lu-y-andres-cepeda-cantantes-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226091954\/sebastian-yatra-fanny-lu-y-andres-cepeda-cantantes-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/entretenimiento\/rating-estreno-voz-kids-caracol-PP650432","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650444","title":"Un pasajero herido y 15 atracados, dej\u00f3 otro robo masivo en bus intermunicipal","image":{"alt":"Cuchillo, ladr\u00f3n con arma blanca","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226093210\/gettyimages-cuchillo.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226093210\/gettyimages-cuchillo-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226093210\/gettyimages-cuchillo-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226093210\/gettyimages-cuchillo-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226093210\/gettyimages-cuchillo-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226093210\/gettyimages-cuchillo-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/atraco-masivo-bus-intermunicipal-calle-13-bogota-PP650444","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650360","title":"\"Parece el sult\u00e1n\", y otros memes que gener\u00f3 vestido de Fanny Lu en 'La voz kids'","image":{"alt":"Fanny Lu, cantante.","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226083801\/fanny-lu-cantante-1.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226083801\/fanny-lu-cantante-1-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226083801\/fanny-lu-cantante-1-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226083801\/fanny-lu-cantante-1-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226083801\/fanny-lu-cantante-1-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226083801\/fanny-lu-cantante-1-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/entretenimiento\/voz-kids-memes-por-vestido-fanny-lu-PP650360","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650133","title":"[Fotos] Ella es Johana, la hermosa esposa de Juan Fernando Quintero","image":{"alt":"Juan Fernando Quintero y su esposa","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225202651\/quintero-y-su-esposa.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225202651\/quintero-y-su-esposa-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225202651\/quintero-y-su-esposa-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225202651\/quintero-y-su-esposa-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225202651\/quintero-y-su-esposa-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225202651\/quintero-y-su-esposa-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/deportes\/fotos-esposa-juan-fernando-quintero-PP650133","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650371","title":"Empresario estadounidense desapareci\u00f3 mientras visitaba a su novia en Antioquia","image":{"alt":"Todd Philip Sarmanian, desaparecido","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226081150\/todd-philip2.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226081150\/todd-philip2-671x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226081150\/todd-philip2-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226081150\/todd-philip2-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226081150\/todd-philip2-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226081150\/todd-philip2-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/desaparece-estadounidense-municipio-caldas-antioquia-PP650371","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650222","title":"\u201cEntiendo que hubo unos seguimientos a Daniel Coronell\u201d: Paloma Valencia, sobre chuzadas","image":{"alt":"Paloma Valencia y Daniel Coronell","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225224741\/paloma-y-coronell.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225224741\/paloma-y-coronell-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225224741\/paloma-y-coronell-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225224741\/paloma-y-coronell-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225224741\/paloma-y-coronell-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225224741\/paloma-y-coronell-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/nacion\/paloma-valencia-habla-chuzadas-contra-daniel-coronell-PP650222","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}},{"id":"PP650013","title":"Margalida Castro se so\u00f1\u00f3 con Legarda y le llev\u00f3 mensaje a la familia del cantante","image":{"alt":"Legarda y Margalida Castro en 'Masterchef Celebrity'","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225164520\/legarda_margalida.jpg"},"images":{"types":{"large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225164520\/legarda_margalida-727x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225164520\/legarda_margalida-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225164520\/legarda_margalida-280x185.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225164520\/legarda_margalida-592x350.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225164520\/legarda_margalida-150x150.jpg","gif":""}},"url":"\/entretenimiento\/sueno-margalida-castro-con-legarda-PP650013","comercial":{"promovido":{"data":-1},"patrocinado":-1}}],"videos":[{"id":"PP649656","title":"Decenas de zapatos, y otros infaltables en camerinos de famosos de \u2018La voz kids\u2019","image":{"alt":"Sebasti\u00e1n Yatra, Fanny Lu, Piso 21, Alejandro Palacio y Laura Tob\u00f3n, cantantes.","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225093133\/sebastian-yatra-fanny-lu-piso-21-alejandro-palacio-y-laura-tobon-cantantes-420x278.jpg"},"section":"Entretenimiento","images":{"types":{"gif":"","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225093133\/sebastian-yatra-fanny-lu-piso-21-alejandro-palacio-y-laura-tobon-cantantes-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225093133\/sebastian-yatra-fanny-lu-piso-21-alejandro-palacio-y-laura-tobon-cantantes-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225093133\/sebastian-yatra-fanny-lu-piso-21-alejandro-palacio-y-laura-tobon-cantantes-280x185.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225093133\/sebastian-yatra-fanny-lu-piso-21-alejandro-palacio-y-laura-tobon-cantantes-150x150.jpg"}},"url":"\/entretenimiento\/camerinos-sebastian-yatra-fanny-lu-laura-tobon-alejandro-palacio-piso-21-PP649656","videos":{"main":{"embeded":"","youtube":"<iframe id=\"featured-video\" class=\"embed-responsive-item\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/x-Afb2XZ2bI?feature=oembed&enablejsapi=1\"><\/iframe>"}}},{"id":"PP649332","title":"Exponentes del tropipop colombiano revelan qui\u00e9n les rob\u00f3 su 'inocencia fugaz'","image":{"alt":"Mauricio Rodr\u00edguez, Alejandro Gonz\u00e1lez, Sebasti\u00e1n Yepes, 'Salo' y Juan Felipe Samper","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224141054\/miniatura-tropipop_mesa-de-trabajo-1-420x278.jpg"},"section":"Entretenimiento","images":{"types":{"gif":"","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224141054\/miniatura-tropipop_mesa-de-trabajo-1-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224141054\/miniatura-tropipop_mesa-de-trabajo-1-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224141054\/miniatura-tropipop_mesa-de-trabajo-1-280x185.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190224141054\/miniatura-tropipop_mesa-de-trabajo-1-150x150.jpg"}},"url":"\/entretenimiento\/cantantes-tropipop-confiesan-quien-fue-su-traga-maluca-PP649332","videos":{"main":{"embeded":"","youtube":"<iframe id=\"featured-video\" class=\"embed-responsive-item\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/jnQARgbR6_Y?start=15&feature=oembed&enablejsapi=1\"><\/iframe>"}}},{"id":"PP648509","title":"Mara se confiesa y califica los besos que se dio con Nicol\u00e1s en 'La agencia'","image":{"alt":"Mara Cifuentes","src":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190222174428\/cms-mara-420x278.jpg"},"section":"Entretenimiento","images":{"types":{"gif":"","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190222174428\/cms-mara-900x485.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190222174428\/cms-mara-420x278.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190222174428\/cms-mara-280x185.jpg","thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190222174428\/cms-mara-150x150.jpg"}},"url":"\/entretenimiento\/mara-dio-detalles-sus-besos-con-nicolas-agencia-PP648509","videos":{"main":{"embeded":"<iframe id=\"featured-video\" class=\"embed-responsive-item\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Fgc7zaXmK7U?start=57&feature=oembed&enablejsapi=1\"><\/iframe>","youtube":"<iframe id=\"featured-video\" class=\"embed-responsive-item\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Fgc7zaXmK7U?start=57&feature=oembed&enablejsapi=1\"><\/iframe>"}},"idYoutube":"Fgc7zaXmK7U"}],"promovidos":[],"patrocinados":[]};
			var gNextArticles = [{"id":"PP642480","titles":{"main":"Conoce esta alternativa que har\u00e1 que tus hijos sean los m\u00e1s interesados en estudiar","facebook":"\u00bfTe animas a que tus hijos prueben este m\u00e9todo?","seo":"\u00bfC\u00f3mo motivo a mi hijo para que estudie por su cuenta?"},"phrases":{"main":"La educaci\u00f3n reclama un giro de sus m\u00e9todos y herramientas, pues los alumnos habitan un mundo m\u00e1s din\u00e1mico, \u00e1gil y con m\u00faltiples posibilidades de proyecci\u00f3n."},"categories":{"main":{"slug":"contenido-patrocinado","name":"Contenido Patrocinado"}},"urls":{"main":"\/contenido-patrocinado\/como-motivo-mi-hijo-para-que-estudie-por-su-cuenta-PP642480"},"author":{"creator":{"user":"maria.cardona","name":"Maria Cardona"},"owner":""},"published":"1","type":"article","created":"1551089319","updated":"1551089319","images":{"meta":{"title":"ni\u00f1a estudiando con su mama colegio educacion","credit":"Getty","description":"","alt":"ni\u00f1a estudiando con su mama colegio educacion","file":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190214163430\/gettyimages-921894866.jpg"},"types":{"thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190214163430\/gettyimages-921894866-150x150.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190214163430\/gettyimages-921894866-280x185.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190214163430\/gettyimages-921894866-420x278.jpg","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190214163430\/gettyimages-921894866-900x485.jpg","vertical":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190214163430\/gettyimages-921894866-240x320.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190214163430\/gettyimages-921894866-592x350.jpg","gif":""}},"censorship":"0","unpublishImage":"0","videos":{"main":null},"externalUrl":"","carousel":"0","tags":["Educaci\u00f3n"],"trinoTW":"","liveblog":"0","shorthand":"","body2":"\n\n<p>As\u00ed lo plantea <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/eacnur.org\/blog\/la-importancia-la-educacion-siglo-xxi\/\" rel=\"noopener\">Acnur,<\/a> la Agencia de la ONU para los Refugiados. Seg\u00fan la cual educaci\u00f3n cobra cada vez m\u00e1s relavancia, espec\u00edficamente en regiones y\u00a0pa\u00edses\u00a0marcados por la desigualdad, la pobreza, la ausencia de derechos fundamentales, la falta de justicia y la exclusi\u00f3n social, entre otros factores.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2>\u00bfC\u00f3mo debe ser la educaci\u00f3n del siglo XXI?<\/h2>\n<p>De acuerdo con Acnur, uno de los componentes principales es que sea \u201c<strong>flexible\u00a0y lo m\u00e1s alejada posible de modelos r\u00edgidos,<\/strong> pues el mundo cambia constantemente y es preciso que los ni\u00f1os y los j\u00f3venes se adapten a nuevos contextos y circunstancias\u201d.<\/p>\n<p>Es ah\u00ed donde cobran relevancia nuevos m\u00e9todos que se han venido introduciendo al pa\u00eds, los cuales se centran en que los estudiantes adquieran los conocimientos propios de las disciplinas, pero que adem\u00e1s puedan <strong>buscar informaci\u00f3n, evaluarla cr\u00edticamente, transformarla y producir nuevo conocimiento<\/strong> que responda a sus necesidades y contextos.<\/p>\n<p>Dentro de estos m\u00e9todos se destaca el de la compa\u00f1\u00eda Japonesa <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.kumon.com.co\/home\" rel=\"noopener\">Kumon,<\/a>\u00a0\u00a0la cual tiene presencia en Colombia desde hace 27 a\u00f1os y ha llegado a m\u00e1s de 12 departamentos con 150 centros de estudio.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 es el m\u00e9todo Kum\u00f3n y por qu\u00e9 es tan nombrado?<\/h2>\n<p class=\"embed-responsive embed-responsive-16by9\"><iframe width=\"840\" height=\"473\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Tk-Bru2K-fI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen class=\"embed-responsive-item\"><\/iframe><\/p>\n<p class=\"block text-center text-18 text-normal text-sm-28 lh2\">Se trata de una metodolog\u00eda planeada e individualizada que busca darles herramientas a los ni\u00f1os para que el <strong>proceso de aprendizaje sea aut\u00f3nomo.<\/strong> Adem\u00e1s, es muy com\u00fan que los ni\u00f1os no sientan motivaci\u00f3n por estudiar, as\u00ed que lo que este m\u00e9todo promete hacer de este proceso <b>una experiencia en la cual los ni\u00f1os participen de manera entusiasta.<\/b><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2>Alumnos proactivos<\/h2>\n<p class=\"block mb-lg text-sm-25 sm-text-center\">En <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.kumon.com.co\/home\" rel=\"noopener\">Kumon<\/a> se le da gran valor a la capacidad de estudiar de forma independiente, pues cuando los ni\u00f1os descubren por s\u00ed mismos c\u00f3mo resolver los problemas, sin necesitar ayuda, <strong>ganan confianza en su potencial y desarrollan el deseo de avanzar a\u00fan m\u00e1s.<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2>\u00bfC\u00f3mo se logra el \u00e9xito del aprendizaje autodidacta?<\/h2>\n<p>El material did\u00e1ctico de Kumon aumenta su complejidad en peque\u00f1os pasos. Esta transici\u00f3n es<strong> gradual y no incomoda al alumno porque contiene explicaciones y ejemplos cuando aparecen nuevos ejercicios<\/strong> para que el alumno se familiarice con el tema y logre entender la l\u00f3gica para resolverlo. Adem\u00e1s, los nuevos ejercicios siempre utilizan como base lo que han aprendido anteriormente.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h2>Los tres enfoques de Kumon<\/h2>\n<p>Este m\u00e9todo se centra en tres \u00e1reas: matem\u00e1ticas, lenguaje e ingl\u00e9s. As\u00ed que los ni\u00f1os, por una parte,\u00a0desarrollan el<strong> razonamiento l\u00f3gico y ampl\u00edan las habilidades en c\u00e1lculo<\/strong> desde temprana edad.<\/p>\n<p>Por otra,\u00a0desarrollan el<strong> gusto por la lectura al mismo tiempo que mejoran su capacidad de comprensi\u00f3n<\/strong> e interpretaci\u00f3n de textos.<\/p>\n<p>Y <strong>se apropian de una segunda lengua<\/strong> gracias a los\u00a0materiales did\u00e1cticos y audiolibros exclusivos, creados espec\u00edficamente para desarrollar el potencial del ni\u00f1o en un nuevo idioma.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00bfEst\u00e1s interesado en conocer m\u00e1s sobre el m\u00e9todo Kumon? Resuelve todas tus dudas en este <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.kumon.com.co\/home\" rel=\"noopener\">enlace.<\/a><\/p>\n","cronologico":"0","comercial":{"patrocinado":{"name":"Kumon","image":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/comercial\/patrocinados\/KUMONpatroc.png","image_grid":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/comercial\/patrocinados\/KUMON.png","name_facebook":"","fb":""}},"cimaplay":null},{"id":"PP650547","titles":{"main":"Rusia asegura que EE. UU. prepara intervenci\u00f3n militar en Venezuela","facebook":"EE. UU. dice que eso no es cierto","seo":"Rusia advierte que EE. UU. prepara ataque en Venezuela"},"phrases":{"main":"Gobierno de Vladimir Putin sostiene que es se\u00f1al de ello el movimiento de tropas estadounidenses a Puerto Rico y Colombia, aunque no presenta pruebas decisivas."},"categories":{"main":{"slug":"mundo","name":"Mundo"}},"urls":{"main":"\/mundo\/rusia-advierte-que-ee-uu-prepara-ataque-venezuela-PP650547"},"author":{"creator":{"user":"mauricio.romero","name":"Mauricio Romero"},"owner":null},"published":"1","type":"article","created":1551180604,"updated":1551182078,"images":{"meta":{"title":"Venezuela","credit":"AFP","description":"Aunque EE. UU. lo niegue, Rusia asegura que s\u00ed entrar\u00e1n a Venezuela por la fuerza.","alt":"Venezuela","file":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112818\/venezuela-afp.jpg"},"types":{"thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112818\/venezuela-afp-150x150.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112818\/venezuela-afp-280x185.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112818\/venezuela-afp-420x278.jpg","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112818\/venezuela-afp-900x485.jpg","vertical":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112818\/venezuela-afp-240x320.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112818\/venezuela-afp-592x350.jpg","gif":""}},"censorship":"0","unpublishImage":"0","videos":{"main":null},"externalUrl":"","carousel":"0","tags":["crisis en Venezuela","Rusia"],"trinoTW":"","liveblog":"0","shorthand":"","sources":[{"title":"Russia accuses U.S. of preparing military intervention in Venezuela","url":"https:\/\/www.reuters.com\/article\/us-venezuela-politics-russia\/russia-accuses-us-of-preparing-military-intervention-in-venezuela-idUSKCN1QF14K","source":"Reuters"}],"related":["https:\/\/www.pulzo.com\/nacion\/grupo-lima-evalua-curso-accion-contra-maduro-PP649555","https:\/\/www.pulzo.com\/mundo\/reunion-urgencia-consejo-seguridad-onu-sobre-venezuela-PP650285"],"body2":"\n\n<p>Por su parte, Estados Unidos responde que el punto de vista de Rusia no es nada m\u00e1s que propaganda sin fundamento, <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.reuters.com\/article\/us-venezuela-politics-russia\/russia-accuses-us-of-preparing-military-intervention-in-venezuela-idUSKCN1QF14K\">destaca la agencia Reuters en su sitio web<\/a>.<\/p>\n<blockquote><p class=\"texto-cita greater-90\">Las declaraciones fueron hechas por el secretario del Consejo de Seguridad de Rusia Nikolai Patrushev en entrevista con el semanario Argumenty i Fakty, citada por Reuters.<\/p><\/blockquote>\n<p>Para los rusos, el gobierno de Donald Trump pretende invadir un \u201cestado independiente\u201d con el fin de remover de la presidencia a Nicol\u00e1s Maduro.<\/p>\n<div class=\"title-module\">El art\u00edculo contin\u00faa abajo <i class=\"pulzo-font-arrow-module\"><\/i><\/div>\n                        <div class=\"also-like\">\n                            <h2 class=\"title-also\">Tambi\u00e9n te puede interesar<\/h2>\n                            <div class=\"container-articles\"><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/nacion\/grupo-lima-evalua-curso-accion-contra-maduro-PP649555\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225042816\/liman-333-150x150.jpg\" alt=\"Juan Guaid\u00f3, Mike Pence e Iv\u00e1n Duque\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">Grupo de Lima eval\u00faa con EE.UU. el nuevo curso de acci\u00f3n contra Nicol\u00e1s Maduro<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/mundo\/reunion-urgencia-consejo-seguridad-onu-sobre-venezuela-PP650285\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226042051\/onu-150x150.jpg\" alt=\"Sede  de la ONU\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">Este martes habr\u00e1 reuni\u00f3n de urgencia del Consejo de Seguridad de ONU sobre Venezuela<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><\/div><\/div>\n<p>El alto funcionario del gobierno ruso dijo que ha tratado de reunirse con sus pares estadounidenses para dialogar sobre Venezuela pero que Estados Unidos ha postergado dicha reuni\u00f3n con <strong>\u201cfalsos pretextos\u201d<\/strong>.<\/p>\n"},{"id":"PP650544","titles":{"main":"Salma Hayek sud\u00f3 \u2018la gota fr\u00eda\u2019 con Carlos Vives","facebook":"\u00a1Y tiene su tumbao!","seo":"Video: Salma Hayek hace ejercicio con 'La gota fr\u00eda' de Carlos Vives"},"phrases":{"main":"La reconocida actriz de Hollywood comparti\u00f3 un video en el que qued\u00f3 en evidencia que la m\u00fasica del colombiano est\u00e1 en su playlist para hacer ejercicio."},"categories":{"main":{"slug":"entretenimiento","name":"Entretenimiento"}},"urls":{"main":"\/entretenimiento\/video-salma-hayek-hace-ejercicio-con-gota-fria-carlos-vives-PP650544"},"author":{"creator":{"user":"jimena.martinez","name":"Jimena Martiinez"},"owner":null},"published":"1","type":"article","created":1551180494,"updated":1551180494,"images":{"meta":{"title":"Salma Hayek, actriz, y Carlos Vives, cantante.","credit":"AFP.","description":"Salma Hayek, actriz, y Carlos Vives, cantante.","alt":"Salma Hayek, actriz, y Carlos Vives, cantante.","file":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112447\/salma-hayek-actriz-y-carlos-vives-cantante.jpg"},"types":{"thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112447\/salma-hayek-actriz-y-carlos-vives-cantante-150x150.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112447\/salma-hayek-actriz-y-carlos-vives-cantante-280x185.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112447\/salma-hayek-actriz-y-carlos-vives-cantante-420x278.jpg","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112447\/salma-hayek-actriz-y-carlos-vives-cantante-900x485.jpg","vertical":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112447\/salma-hayek-actriz-y-carlos-vives-cantante-240x320.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226112447\/salma-hayek-actriz-y-carlos-vives-cantante-592x350.jpg","gif":""}},"censorship":"0","unpublishImage":"0","videos":{"main":null},"externalUrl":"","carousel":"0","tags":["Carlos Vives","Salma Hayek"],"trinoTW":"","liveblog":"0","shorthand":"","sources":[{"title":"@salmahayek","url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BuR1AJhledK\/","source":"Instagram"}],"related":["https:\/\/www.pulzo.com\/entretenimiento\/voz-kids-memes-por-vestido-fanny-lu-PP650360","https:\/\/www.pulzo.com\/entretenimiento\/piropo-laura-acuna-carolina-cruz-instagram-PP649844"],"body2":"\n\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Y es que en la mencionada grabaci\u00f3n, Salma aparece en una caminadora, mientras de fondo suena <strong>\u2018La gota fr\u00eda\u2019<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El gusto de la famosa por ese tema fue tal que empez\u00f3 a bailar sobre la caminadora: moviendo sus hombros y su cadera.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Eso hizo que le cogiera un poquito de amor al ejercicio, que poco le gusta, como indic\u00f3 en el post de su publicaci\u00f3n, donde etiquet\u00f3 a <strong>Vives<\/strong>.<\/span><\/p>\n<div class=\"title-module\">El art\u00edculo contin\u00faa abajo <i class=\"pulzo-font-arrow-module\"><\/i><\/div>\n                        <div class=\"also-like\">\n                            <h2 class=\"title-also\">Tambi\u00e9n te puede interesar<\/h2>\n                            <div class=\"container-articles\"><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/entretenimiento\/voz-kids-memes-por-vestido-fanny-lu-PP650360\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226083801\/fanny-lu-cantante-1-150x150.jpg\" alt=\"Fanny Lu, cantante.\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">\"Parece el sult\u00e1n\", y otros memes que gener\u00f3 vestido de Fanny Lu en 'La voz kids'<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/entretenimiento\/piropo-laura-acuna-carolina-cruz-instagram-PP649844\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225122350\/laura-acuna-y-carolina-cruz-presentadoras-150x150.jpg\" alt=\"Laura Acu\u00f1a y Carolina Cruz, presentadoras.\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">El piropo que le escribi\u00f3 Laura Acu\u00f1a a Carolina Cruz en Instagram<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><\/div><\/div>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u201c<strong>Detesto hacer ejercicio, pero adoro bailar<\/strong> #workout #dance \ud83c\udfb6 @carlosvives music \ud83c\udfbc #LaGotaFr\u00eda #Colombia\u201d, escribi\u00f3.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La escena de la actriz ya lleva m\u00e1s de dos millones de reproducciones y ha generado decenas de comentarios, entre los que hay varios colombianos aplaudiendo que a ella le guste el talento nacional.<\/span><\/p>\n<blockquote class=\"instagram-media\" data-instgrm-captioned data-instgrm-permalink=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BuR1AJhledK\/?utm_source=ig_embed&amp;utm_medium=loading\" data-instgrm-version=\"12\" style=\" background:#FFF; border:0; border-radius:3px; box-shadow:0 0 1px 0 rgba(0,0,0,0.5),0 1px 10px 0 rgba(0,0,0,0.15); margin: 1px; max-width:658px; min-width:326px; padding:0; width:99.375%; width:-webkit-calc(100% - 2px); width:calc(100% - 2px);\">\n<div style=\"padding:16px;\"> <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BuR1AJhledK\/?utm_source=ig_embed&amp;utm_medium=loading\" style=\" background:#FFFFFF; line-height:0; padding:0 0; text-align:center; text-decoration:none; width:100%;\"> \n<div style=\" display: flex; flex-direction: row; align-items: center;\">\n<div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 40px; margin-right: 14px; width: 40px;\"><\/div>\n<div style=\"display: flex; flex-direction: column; flex-grow: 1; justify-content: center;\">\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; margin-bottom: 6px; width: 100px;\"><\/div>\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 4px; flex-grow: 0; height: 14px; width: 60px;\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div style=\"padding: 19% 0;\"><\/div>\n<div style=\"display:block; height:50px; margin:0 auto 12px; width:50px;\"><svg width=\"50px\" height=\"50px\" viewbox=\"0 0 60 60\" version=\"1.1\" xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"https:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\"><g stroke=\"none\" stroke-width=\"1\" fill=\"none\" fill-rule=\"evenodd\"><g transform=\"translate(-511.000000, -20.000000)\" fill=\"#000000\"><g><path d=\"M556.869,30.41 C554.814,30.41 553.148,32.076 553.148,34.131 C553.148,36.186 554.814,37.852 556.869,37.852 C558.924,37.852 560.59,36.186 560.59,34.131 C560.59,32.076 558.924,30.41 556.869,30.41 M541,60.657 C535.114,60.657 530.342,55.887 530.342,50 C530.342,44.114 535.114,39.342 541,39.342 C546.887,39.342 551.658,44.114 551.658,50 C551.658,55.887 546.887,60.657 541,60.657 M541,33.886 C532.1,33.886 524.886,41.1 524.886,50 C524.886,58.899 532.1,66.113 541,66.113 C549.9,66.113 557.115,58.899 557.115,50 C557.115,41.1 549.9,33.886 541,33.886 M565.378,62.101 C565.244,65.022 564.756,66.606 564.346,67.663 C563.803,69.06 563.154,70.057 562.106,71.106 C561.058,72.155 560.06,72.803 558.662,73.347 C557.607,73.757 556.021,74.244 553.102,74.378 C549.944,74.521 548.997,74.552 541,74.552 C533.003,74.552 532.056,74.521 528.898,74.378 C525.979,74.244 524.393,73.757 523.338,73.347 C521.94,72.803 520.942,72.155 519.894,71.106 C518.846,70.057 518.197,69.06 517.654,67.663 C517.244,66.606 516.755,65.022 516.623,62.101 C516.479,58.943 516.448,57.996 516.448,50 C516.448,42.003 516.479,41.056 516.623,37.899 C516.755,34.978 517.244,33.391 517.654,32.338 C518.197,30.938 518.846,29.942 519.894,28.894 C520.942,27.846 521.94,27.196 523.338,26.654 C524.393,26.244 525.979,25.756 528.898,25.623 C532.057,25.479 533.004,25.448 541,25.448 C548.997,25.448 549.943,25.479 553.102,25.623 C556.021,25.756 557.607,26.244 558.662,26.654 C560.06,27.196 561.058,27.846 562.106,28.894 C563.154,29.942 563.803,30.938 564.346,32.338 C564.756,33.391 565.244,34.978 565.378,37.899 C565.522,41.056 565.552,42.003 565.552,50 C565.552,57.996 565.522,58.943 565.378,62.101 M570.82,37.631 C570.674,34.438 570.167,32.258 569.425,30.349 C568.659,28.377 567.633,26.702 565.965,25.035 C564.297,23.368 562.623,22.342 560.652,21.575 C558.743,20.834 556.562,20.326 553.369,20.18 C550.169,20.033 549.148,20 541,20 C532.853,20 531.831,20.033 528.631,20.18 C525.438,20.326 523.257,20.834 521.349,21.575 C519.376,22.342 517.703,23.368 516.035,25.035 C514.368,26.702 513.342,28.377 512.574,30.349 C511.834,32.258 511.326,34.438 511.181,37.631 C511.035,40.831 511,41.851 511,50 C511,58.147 511.035,59.17 511.181,62.369 C511.326,65.562 511.834,67.743 512.574,69.651 C513.342,71.625 514.368,73.296 516.035,74.965 C517.703,76.634 519.376,77.658 521.349,78.425 C523.257,79.167 525.438,79.673 528.631,79.82 C531.831,79.965 532.853,80.001 541,80.001 C549.148,80.001 550.169,79.965 553.369,79.82 C556.562,79.673 558.743,79.167 560.652,78.425 C562.623,77.658 564.297,76.634 565.965,74.965 C567.633,73.296 568.659,71.625 569.425,69.651 C570.167,67.743 570.674,65.562 570.82,62.369 C570.966,59.17 571,58.147 571,50 C571,41.851 570.966,40.831 570.82,37.631\"><\/path><\/g><\/g><\/g><\/svg><\/div>\n<div style=\"padding-top: 8px;\">\n<div style=\" color:#3897f0; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:550; line-height:18px;\"> View this post on Instagram<\/div>\n<\/div>\n<div style=\"padding: 12.5% 0;\"><\/div>\n<div style=\"display: flex; flex-direction: row; margin-bottom: 14px; align-items: center;\">\n<div>\n<div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(0px) translateY(7px);\"><\/div>\n<div style=\"background-color: #F4F4F4; height: 12.5px; transform: rotate(-45deg) translateX(3px) translateY(1px); width: 12.5px; flex-grow: 0; margin-right: 14px; margin-left: 2px;\"><\/div>\n<div style=\"background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; height: 12.5px; width: 12.5px; transform: translateX(9px) translateY(-18px);\"><\/div>\n<\/div>\n<div style=\"margin-left: 8px;\">\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; border-radius: 50%; flex-grow: 0; height: 20px; width: 20px;\"><\/div>\n<div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 2px solid transparent; border-left: 6px solid #f4f4f4; border-bottom: 2px solid transparent; transform: translateX(16px) translateY(-4px) rotate(30deg)\"><\/div>\n<\/div>\n<div style=\"margin-left: auto;\">\n<div style=\" width: 0px; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-right: 8px solid transparent; transform: translateY(16px);\"><\/div>\n<div style=\" background-color: #F4F4F4; flex-grow: 0; height: 12px; width: 16px; transform: translateY(-4px);\"><\/div>\n<div style=\" width: 0; height: 0; border-top: 8px solid #F4F4F4; border-left: 8px solid transparent; transform: translateY(-4px) translateX(8px);\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p class=\"texto-cita smaller-90\"><\/p><\/a> \n<p style=\" margin:8px 0 0 0; padding:0 4px;\" class=\"autor-cita\"> <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BuR1AJhledK\/?utm_source=ig_embed&amp;utm_medium=loading\" style=\" color:#000; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none; word-wrap:break-word;\">I hate working out, but I love dancing \ud83d\udc83\ud83c\udffe Detesto hacer ejercicio, pero adoro bailar #workout #dance \ud83c\udfb6 @carlosvives  music \ud83c\udfbc #lagotafria #colombia<\/a><\/p>\n<p style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;\" class=\"autor-cita\">A post shared by <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/salmahayek\/?utm_source=ig_embed&amp;utm_medium=loading\" style=\" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px;\"> Salma Hayek Pinault<\/a> (@salmahayek) on <time style=\" font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px;\" datetime=\"2019-02-24T20:55:15+00:00\">Feb 24, 2019 at 12:55pm PST<\/time><\/p>\n<\/div>\n<\/blockquote>\n<p><script async src=\"\/\/www.instagram.com\/embed.js\"><\/script><\/p>\n","cronologico":0},{"id":"PP650571","titles":{"main":"\u00bfQu\u00e9 zapatos dan pecueca: crocs o Ferragamo? De la Espriella y Daniel Samper lo discuten","facebook":"\u201cA \u2018pecueca\u2019 huele el culto a la ostentaci\u00f3n y el amor por el dinero\".","seo":"Encontronazo entre Abelardo de la Espriella y Daniel Samper Ospina"},"phrases":{"main":"Todo comenz\u00f3 cuando el abogado Abelardo de la Espriella hizo un comentario sobre moda en el programa \u2018Los informantes\u2019 y se refiri\u00f3 al periodista."},"categories":{"main":{"slug":"nacion","name":"Naci\u00f3n"}},"urls":{"main":"\/nacion\/encontronazo-entre-abelardo-espriella-daniel-samper-ospina-PP650571"},"author":{"creator":{"user":"fredy.moreno","name":"Fredy Moreno"},"owner":null},"published":"1","type":"article","created":1551181577,"updated":1551181577,"images":{"meta":{"title":"Abelardo de la Espriella y Daniel Samper Ospina","credit":"Captura de pantalla YouTube 'Los informantes' \/ Instagram Daniel Samper","description":"Abelardo de la Espriella y Daniel Samper Ospina","alt":"Abelardo de la Espriella y Daniel Samper Ospina","file":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333.jpg"},"types":{"thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-150x150.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-280x185.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-420x278.jpg","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-750x485.jpg","vertical":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-240x320.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-592x350.jpg","gif":""}},"censorship":"0","unpublishImage":"0","videos":{"main":null},"externalUrl":"","carousel":"0","tags":["Abelardo de la Espriella","Daniel Samper Ospina"],"trinoTW":"Encontronazo entre @DELAESPRIELLAE y @DanielSamperO","liveblog":"0","shorthand":"","sources":[{"title":"El dinero se hace, pero con el estilo se nace: Abelardo De La Espriella","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HQuAmLXiIWE","source":"Los informantes"}],"related":["https:\/\/www.pulzo.com\/nacion\/paloma-valencia-habla-chuzadas-contra-daniel-coronell-PP650222","https:\/\/www.pulzo.com\/nacion\/victoria-sandino-andes-simboliza-voluntad-conciliadora-academia-PP650307"],"body2":"\n\n<p>En realidad, De la Espriella tambi\u00e9n mencion\u00f3 a otras personalidades <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HQuAmLXiIWE\">cuando habl\u00f3 con Mar\u00eda Elvira Arango<\/a> de sus gustos y su estilo.<\/p>\n<p>\u201cSi yo tengo que vestirme como Lucho Garz\u00f3n, como Gustavo Petro, como Daniel Samper, que carga unos tenis espantosos que creo que no se los cambia no s\u00e9 hace cu\u00e1nto, como Cepeda\u2026 Si yo tengo que vestirme como esa gente para encajar en ese patr\u00f3n, prefiero el exilio\u201d, dijo De la Espriella.<\/p>\n<p>Pero fue Samper el que le respondi\u00f3 en Twitter, e involucr\u00f3 al exalcalde de Bogot\u00e1: \u201cA usted, doctor, lo que le gusta es el zapato Croc, que ese s\u00ed es el fino (mucho m\u00e1s que el mismo Ferragamo del doctor Petro)\u201d, le escribi\u00f3 Samper al abogado.<\/p>\n<div class=\"title-module\">El art\u00edculo contin\u00faa abajo <i class=\"pulzo-font-arrow-module\"><\/i><\/div>\n                        <div class=\"also-like\">\n                            <h2 class=\"title-also\">Tambi\u00e9n te puede interesar<\/h2>\n                            <div class=\"container-articles\"><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/nacion\/paloma-valencia-habla-chuzadas-contra-daniel-coronell-PP650222\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225224741\/paloma-y-coronell-150x150.jpg\" alt=\"Paloma Valencia y Daniel Coronell\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">\u201cEntiendo que hubo unos seguimientos a Daniel Coronell\u201d: Paloma Valencia, sobre chuzadas<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/nacion\/victoria-sandino-andes-simboliza-voluntad-conciliadora-academia-PP650307\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226060703\/sandi-333-150x150.jpg\" alt=\"Victoria Sandino\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">\u201cVictoria Sandino, de Farc, en Los Andes simboliza voluntad conciliadora de la academia\u201d<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><\/div><\/div>\n<p>De la Espriella no guard\u00f3 silencio y escal\u00f3 (o, mejor, rebaj\u00f3) el nivel de la conversaci\u00f3n: \u201cUsted, Samper, est\u00e1 equivocado: no me gustan los \u2018Crocs\u2019; nunca los he usado; en todo caso, creo que no producen la \u2018pecueca\u2019 de unos Converse viejos que nunca han sido lavados\u201d.<\/p>\n<p>Y, en seguida, Samper us\u00f3 la misma expresi\u00f3n, pero para descalificar a De la Espriella: \u201cA \u2018pecueca\u2019 huele el culto a la ostentaci\u00f3n y el amor por el dinero, pr\u00e1cticas comunes en personajes muy \u2018elegantes\u2019 de nuestra sociedad, estimado doctor\u201d.<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-lang=\"es\">\n<p dir=\"ltr\" lang=\"es\" class=\"texto-cita greater-90\"><a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/DanielSamperO?ref_src=twsrc%5Etfw\">@DanielSamperO<\/a> Usted, Samper, est\u00e1 equivocado: no me gustan los \u201cCrocs\u201d; nunca los he usado; en todo caso, creo que no producen la \u201cpecueca\u201d de unos Converse viejos que nunca han sido lavados. Ciao. (A.D.L.E) <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/t.co\/maZUP8JIsB\">pic.twitter.com\/maZUP8JIsB<\/a><\/p>\n<p class=\"autor-cita\">\u2014 DELAESPRIELLALawyers (@DELAESPRIELLAE) <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/DELAESPRIELLAE\/status\/1100190768390696960?ref_src=twsrc%5Etfw\">26 de febrero de 2019<\/a><\/p>\n<\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n<p>Poco antes, en \u2018Los informantes\u2019, De la Espriella hab\u00eda hecho otros comentaros para reafirmar sus gustos: \u201cUno maluquito, de pueblo y mal vestido, se jodi\u00f3. Yo trato de vestirme bien para adornarme un poquito. Pero imag\u00ednate: si yo fuera Brad Pit, a lo mejor saliera en chancletas, pero no es el caso\u201d.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n llamaron la atenci\u00f3n sus comentarios gastron\u00f3micos, que lo dejan un poco aislado de la realidad colombiana: \u201cEl ajiaco le parece un potaje carcelario porque es papa y pollo. Eso les dan a los presos. La changua es una cosa que hay que erradicar de nuestra dieta. El d\u00eda que la erradiquemos probablemente tengamos paz\u201d.<\/p>\n","cronologico":0},{"id":"PP650417","titles":{"main":"Exfisioterapeuta de la Sub-17 femenina acusa a t\u00e9cnico Luna de acoso y chantaje","facebook":"#Video Cont\u00f3 lo que le pidi\u00f3 y lo que le ofreci\u00f3 a cambio.","seo":"Exfisioterapeuta de Selecci\u00f3n Femenina Sub-17 acusa a DT D\u00eddier Luna de acoso"},"phrases":{"main":"Los se\u00f1alamientos fueron hechos por la mujer en La W Radio, donde explic\u00f3 lo que le ped\u00eda el entrenador y lo que le ofrec\u00eda a cambio en caso de acceder."},"categories":{"main":{"slug":"deportes","name":"Deportes"}},"urls":{"main":"\/deportes\/exfisioterapeuta-seleccion-femenina-sub-17-acusa-dt-didier-luna-acoso-PP650417"},"author":{"creator":{"user":"edwin.canon","name":"Edwin Ca\u00f1on"},"owner":null},"published":"1","type":"article","created":1551172302,"updated":1551172388,"images":{"meta":{"title":"Yehimy Carolina Rozo y D\u00eddier Luna","credit":"La W y FCF","description":"Yehimy Carolina Rozo y D\u00eddier Luna","alt":"Yehimy Carolina Rozo y D\u00eddier Luna","file":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225151239\/yehimy-carolina-rozo-y-didier-luna.jpg"},"types":{"thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225151239\/yehimy-carolina-rozo-y-didier-luna-150x150.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225151239\/yehimy-carolina-rozo-y-didier-luna-280x185.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225151239\/yehimy-carolina-rozo-y-didier-luna-420x278.jpg","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225151239\/yehimy-carolina-rozo-y-didier-luna-900x485.jpg","vertical":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225151239\/yehimy-carolina-rozo-y-didier-luna-240x320.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225151239\/yehimy-carolina-rozo-y-didier-luna-592x350.jpg","gif":""}},"censorship":"0","unpublishImage":"0","videos":{"main":null},"externalUrl":"","carousel":"0","tags":["Acoso Laboral","Acoso Sexual","F\u00fatbol","F\u00fatbol colombiano","Selecci\u00f3n Colombia","Selecci\u00f3n Colombia femenina"],"trinoTW":"","liveblog":"0","shorthand":"","sources":[{"title":"@WRadioCo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/WRadioCo\/videos\/","source":"Facebook"}],"related":["https:\/\/www.pulzo.com\/deportes\/tecnico-luna-les-tocaba-cola-fisioterapeuta-sub-17-PP649921"],"body2":"\n\n<p>Se trata de <strong>Yehimy Carolina Rozo,<\/strong> fisioterapeuta de la Selecci\u00f3n Colombia femenina prejuvenil entre 2017 y 2018, periodo en el que dijo \u201cnotar <strong>comportamientos extra\u00f1os del se\u00f1or D\u00eddier Luna [director t\u00e9cnico]\u201d.<\/strong><\/p>\n<p>Posteriormente, dio detalles de lo sucedido: \u201cUn d\u00eda, en un almuerzo, se acerca con una foto de mi red social y me dice \u2018esta es la mujer que quiero para m\u00ed, no te descuides porque te voy a robar un beso, <strong>quiero algo contigo, estoy hablando en serio, quiero que seas mi mujer; solo quiero un pedacito de tu coraz\u00f3n, te puedo llevar a cosas muy grandes en el f\u00fatbol, a lo que t\u00fa quieras\u2019<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p><div class=\"remove-instant row related2-article\">\n                                    <div class=\"related2-article-image col-3\">\n                                        <a href=\"\/deportes\/tecnico-luna-les-tocaba-cola-fisioterapeuta-sub-17-PP649921\" class=\"event-articulo-relacionado\">\n                                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225140322\/seleccion-colombia-femenina-sub-17-y-didier-luna-150x150.jpg\" alt=\"Selecci\u00f3n Colombia Femenina Sub-17 y D\u00eddier Luna\">\n                                        <\/a>\n                                    <\/div>\n                                    <div class=\"col-9 related2-article-body\">\n                                        <p><strong>Art\u00edculo relacionado<\/strong><\/p>\n                                        <h3><a href=\"\/deportes\/tecnico-luna-les-tocaba-cola-fisioterapeuta-sub-17-PP649921\" class=\"event-articulo-relacionado\">\u201cPasaban en licra y el t\u00e9cnico Luna les tocaba la cola\u201d: fisioterapeuta de la Sub-17<\/a><\/h3>\n                                        <ul class=\"ulShare\">\n                                            <li>\n                                                <a class=\"shareFacebook\" onclick=\"popitup2('\/deportes\/tecnico-luna-les-tocaba-cola-fisioterapeuta-sub-17-PP649921', 'fb')\"><\/a>\n                                            <\/li>\n                                            <li>\n                                                <a class=\"shareTwitter\" onclick=\"popitup2('\/deportes\/tecnico-luna-les-tocaba-cola-fisioterapeuta-sub-17-PP649921', 'tw', '\u201cPasaban en licra y el t\u00e9cnico Luna les tocaba la cola\u201d: fisioterapeuta de la Sub-17')\"><\/a>\n                                            <\/li>\n                                        <\/ul>\n                                    <\/div>\n                                <\/div><\/p>\n<p>La mujer indic\u00f3 que se neg\u00f3 a las proposiciones y que esto vali\u00f3 para que Luna la empezara a acosar laboralmente: <strong>\u201cLe dije que no y no me volvi\u00f3 a dirigir la palabra, empez\u00f3 a sabotear mi trabajo, a gritarme, a sobre cargarme de trabajo y me dijo que esto era algo personal\u201d.<\/strong><\/p>\n<p>Y agreg\u00f3 que no tuvo apoy\u00f3 de la Federaci\u00f3n y que por eso <strong>llev\u00f3 el caso ante la justicia:<\/strong> \u201cTodo el cuerpo t\u00e9cnico se pudieron en contra m\u00eda. Coment\u00e9 mi situaci\u00f3n con el cuerpo m\u00e9dico de la selecci\u00f3n de mayores y solo me dijeron que eso no estaba bien. <strong>No supe nada de la Federaci\u00f3n, nadie habl\u00f3 conmigo<\/strong> y por eso decid\u00ed denunciar\u201d.<\/p>\n<p><strong>En video, el relato completo de la fisioterapeuta:<\/strong><\/p>\n<p><script>(function (d, s, id) {var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];if (d.getElementById(id)) return;js = d.createElement(s);js.id = id;js.src = \"\/\/connect.facebook.net\/en_US\/sdk.js#xfbml=1&version=v2.11\";fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));FB.XFBML.parse();<\/script><!-- Embedded with WP Embed Facebook - http:\/\/wpembedfb.com --><\/p>\n<div class=\"wef-measure\" style=\"max-width: 450px;\"><\/div>\n<div class=\"fb-video\" data-target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/WRadioCo\/videos\/153867295520319\/\" data-width=\"450\"><\/div>\n"},{"id":"PP650576","titles":{"main":"La estrategia de Uribe detr\u00e1s de la elecci\u00f3n de su candidata para la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1","facebook":"Nada qu\u00e9 hacer. \u00c1lvaro Uribe no pierde una.","seo":"\u00c1lvaro Uribe puso candidata mujer para pelear con Claudia L\u00f3pez la Alcald\u00eda"},"phrases":{"main":"El expresidente y senador no quiere perder la oportunidad de poner su cuota en el segundo cargo m\u00e1s importante del pa\u00eds, muy deseado por muchos."},"categories":{"main":{"slug":"nacion","name":"Naci\u00f3n"}},"urls":{"main":"\/nacion\/alvaro-uribe-puso-candidata-mujer-para-pelear-con-claudia-lopez-alcaldia-PP650576"},"author":{"creator":{"user":"carlos.diaz","name":"Carlos Diaz"},"owner":null},"published":"1","type":"article","created":1551182144,"updated":1551182144,"images":{"meta":{"title":"\u00c1lvaro Uribe y \u00c1ngela Garz\u00f3n","credit":"\u00c1ngela Garz\u00f3n \/ v\u00eda Facebook; AFP.","description":"","alt":"\u00c1lvaro Uribe y \u00c1ngela Garz\u00f3n","file":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon.jpg"},"types":{"thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-150x150.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-280x185.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-420x278.jpg","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-900x485.jpg","vertical":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-240x320.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226115245\/uribe-y-garzon-592x350.jpg","gif":""}},"censorship":"0","unpublishImage":"0","videos":{"main":null},"externalUrl":"","carousel":"0","tags":["\u00c1lvaro Uribe","\u00c1ngela Garz\u00f3n","Claudia L\u00f3pez"],"trinoTW":"","liveblog":"0","shorthand":"","sources":[{"title":"Se\u00f1al en vivo","url":"http:\/\/www.wradio.com.co\/","source":"La W"},{"title":"\u00c1ngela Garz\u00f3n es la candidata \u00fanica del uribismo a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1","url":"https:\/\/www.rcnradio.com\/politica\/angela-garzon-es-la-candidata-unica-del-uribismo-la-alcaldia-de-bogota","source":"RCN Radio"}],"related":["https:\/\/www.pulzo.com\/nacion\/encontronazo-entre-abelardo-espriella-daniel-samper-ospina-PP650571"],"body2":"\n\n<p>Ayer se conoci\u00f3 que el uribismo eligi\u00f3 a \u00c1ngela Garz\u00f3n, hija del exvicepresidente Angelino Garz\u00f3n, como su candidata para la contienda de este a\u00f1o. La decisi\u00f3n, sin duda, dej\u00f3 a muchos boquiabiertos porque se esperaba que Samuel Hoyos fuera ratificado como candidato \u00fanico de esa colectividad.<\/p>\n<p>Ante esto, <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.wradio.com.co\/\">La W explic\u00f3<\/a> este martes que detr\u00e1s de la elecci\u00f3n de Garz\u00f3n estar\u00eda una estrategia de Uribe que consiste puntualmente en poner a competir a su candidata de frente contra la exsenadora Claudia L\u00f3pez, que tendr\u00eda intenciones de participar en la contienda.<\/p>\n<p>Seg\u00fan el periodista Julio S\u00e1nchez Cristo, Uribe tiene claro que la pelea es con L\u00f3pez.<\/p>\n<p>\u201cPoner una persona (Samuel Hoyos) que es, a imagen y semejanza, de lo m\u00e1s extremo del Centro Democr\u00e1tico, pues no la va a tener tan f\u00e1cil en una ciudad como Bogot\u00e1. Y dentro de lo que tenemos, una mujer, vamos a enfrentar a otra mujer y que sea una mujer que est\u00e9 un poquitico m\u00e1s a la izquierda que a la derecha dentro del Centro Democr\u00e1tico\u201d, dijo S\u00e1nchez Cristo.<\/p>\n<p>El periodista, adem\u00e1s, dijo que a Hoyos ahora lo van a mandar como c\u00f3nsul en Nueva York, algo que no resulta ser un cargo igual de bueno al que ser\u00eda llegar a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1.<\/p>\n<div class=\"title-module\">El art\u00edculo contin\u00faa abajo <i class=\"pulzo-font-arrow-module\"><\/i><\/div>\n                        <div class=\"also-like\">\n                            <h2 class=\"title-also\">Tambi\u00e9n te puede interesar<\/h2>\n                            <div class=\"container-articles\"><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/nacion\/encontronazo-entre-abelardo-espriella-daniel-samper-ospina-PP650571\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226113624\/desa-333-150x150.jpg\" alt=\"Abelardo de la Espriella y Daniel Samper Ospina\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">\u00bfQu\u00e9 zapatos dan pecueca: crocs o Ferragamo? De la Espriella y Daniel Samper lo discuten<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><\/div><\/div>\n<p>La elecci\u00f3n de \u00c1ngela Garz\u00f3n se dio a trav\u00e9s de una encuesta propuesta por el senador \u00c1lvaro Uribe. Se\u00a0realizaron 4.600 sondeos en la ciudad,\u00a0la mitad (2.300) con militantes del uribismo y el otro restante con habitantes de las 20 localidades de la capital, y \u201cGarz\u00f3n qued\u00f3 en el primer lugar con el\u00a041,9 %, seguida por\u00a0Hoyos con el\u00a037,7 % y\u00a0Molano\u00a0con 20,4 %\u201d,\u00a0<a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.rcnradio.com\/politica\/angela-garzon-es-la-candidata-unica-del-uribismo-la-alcaldia-de-bogota\">indic\u00f3 RCN Radio<\/a>.<\/p>\n<p>Aunque la concejal llevar\u00e1 la responsabilidad del uribismo, el partido pol\u00edtico no descarta una consulta interpartidista con otras corrientes de derecha para llegar al Palacio de Lievano y evitar que la izquierda vuelva a administrar la capital.<\/p>\n","cronologico":0},{"id":"PP650382","titles":{"main":"Esta es la joya de Venezuela en Colombia que Duque quiere pasar a control de Guaid\u00f3","facebook":"Es una empresa socialista del Estado Venezolano, adscrita al Ministerio del Poder Popular de Petr\u00f3leo.","seo":"Empresa venezolana en Colombia que Duque pasar\u00eda a control de Guaid\u00f3"},"phrases":{"main":"Una puntada de lo que piensa hacer el presidente colombiano con esta empresa la dio en la reuni\u00f3n de cancilleres del Grupo de Lima, este lunes en Bogot\u00e1."},"categories":{"main":{"slug":"economia","name":"Econom\u00eda"}},"urls":{"main":"\/economia\/empresa-venezolana-colombia-que-duque-pasaria-control-guaido-PP650382"},"author":{"creator":{"user":"fredy.moreno","name":"Fredy Moreno"},"owner":null},"published":"1","type":"article","created":1551170070,"updated":1551170591,"images":{"meta":{"title":"Nicol\u00e1s Maduro","credit":"AFP","description":"Nicol\u00e1s Maduro","alt":"Nicol\u00e1s Maduro","file":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu.jpg"},"types":{"thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu-150x150.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu-280x185.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu-420x278.jpg","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu.jpg","vertical":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu-240x320.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226082802\/dudu-592x350.jpg","gif":""}},"censorship":"0","unpublishImage":"0","videos":{"main":null},"externalUrl":"","carousel":"0","tags":["crisis en Venezuela","Iv\u00e1n Duque"],"trinoTW":"","liveblog":"0","shorthand":"","sources":[{"title":"","url":"","source":"Blu Radio"},{"title":"Nuestra Historia","url":"http:\/\/www.monomeros.com\/index.php?option=com_content&view=article&id=6&Itemid=55","source":"Mon\u00f3meros"},{"title":"Pequiven brazo ejecutor del motor petroqu\u00edmico","url":"http:\/\/www.pequiven.com\/","source":"Pequiven"}],"related":["https:\/\/www.pulzo.com\/mundo\/militares-desacatan-ordenes-maduro-PP650359","https:\/\/www.pulzo.com\/mundo\/maduro-quita-alimentos-medicinas-venezolanos-para-permanecer-poder-PP650050","https:\/\/www.pulzo.com\/nacion\/hay-amenazas-contra-guaido-grupo-lima-responsabiliza-maduro-PP650016"],"body2":"\n\n<p>Ante los representantes diplom\u00e1ticos de los 14 pa\u00edses que conforman ese grupo que busca una salida pac\u00edfica para la crisis de Venezuela, y ante el vicepresidente de EE.UU., Mike Pence, Duque pidi\u00f3 fortalecer las sanciones contra la dictadura venezolana. Que \u201clos activos que tiene Venezuela en nuestros pa\u00edses, que son gubernamentales, sean ya declarados bajo control absoluto de la Asamblea Nacional y del Presidente Juan Guaid\u00f3\u201d, dijo el mandatario.<\/p>\n<p>Agreg\u00f3 que esta acci\u00f3n permitir\u00e1 que se \u201cestablezcan los mecanismos de administraci\u00f3n\u201d de esos activos por parte de la Asamblea Nacional y de Guaid\u00f3. \u201c\u00bfQu\u00e9 esperamos nosotros de esta reuni\u00f3n? No solamente que se siga fortaleciendo el cerco diplom\u00e1tico, sino que tomemos acciones y decisiones sancionatorias al dictador y le demos mayor legitimidad y poder\u00edo a la Asamblea Nacional y al presidente encargado\u201d, agreg\u00f3 Duque, pero no dio m\u00e1s detalles.<\/p>\n<p>Sin embargo, este martes, N\u00e9stor Morales inform\u00f3 en Blu Radio c\u00f3mo es que Colombia pondr\u00eda en pr\u00e1ctica la invitaci\u00f3n que les hizo Duque a los otros pa\u00edses del Grupo de Lima: \u201cLo que har\u00eda el gobierno colombiano, lo que est\u00e1 intentando, en lo que est\u00e1n pensando, es una intervenci\u00f3n al gran activo de Venezuela en Colombia, que es Mon\u00f3meros, que tiene sede en Barranquilla\u201d.<\/p>\n<div class=\"title-module\">El art\u00edculo contin\u00faa abajo <i class=\"pulzo-font-arrow-module\"><\/i><\/div>\n                        <div class=\"also-like\">\n                            <h2 class=\"title-also\">Tambi\u00e9n te puede interesar<\/h2>\n                            <div class=\"container-articles\"><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/mundo\/270-militares-desacatan-ordenes-maduro-PP650359\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226074216\/militares-afp-150x150.jpg\" alt=\"Militares\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">Sube a 270 el n\u00famero de militares que le han dado la espalda a dictadura de Maduro<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/mundo\/maduro-quita-alimentos-medicinas-venezolanos-para-permanecer-poder-PP650050\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225173555\/000_1ds601-150x150.jpg\" alt=\"Venezolana confrontando a la  Guardia Bolivariana\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">\u201cMaduro quita sistem\u00e1ticamente alimentos y medicinas a venezolanos solo por poder\u201d<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><div class=\"col-12 article\">\n                        <a href=\"\/nacion\/hay-amenazas-contra-guaido-grupo-lima-responsabiliza-maduro-PP650016\" class=\"event-more-news linkInterestBody\">\n                          <figure>\n                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225164443\/51895372_767440363640478_2680838657909263847_n-150x150.jpg\" alt=\"Juan Guaid\u00f3, su esposa Fabiana Rosales y su hija.\" class=\"imgInterestBody\">\n                          <\/figure>\n                          <h3 class=\"title-note\">Hay serias amenazas contra Guaid\u00f3 y su familia; responsabilizamos a Maduro: Grupo de Lima<\/h3>\n                        <\/a>\n                      <\/div><\/div><\/div>\n<p>Despu\u00e9s de una larga historia que comenz\u00f3 en 1967, en el a\u00f1o 2006 Ecopetrol y el colombiano Instituto de Fomento Industrial (IFI) vendieron la participaci\u00f3n accionaria que ten\u00edan en Mon\u00f3meros al socio venezolano Petroqu\u00edmica de Venezuela S.A. (Pequiven), se lee <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.monomeros.com\/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=6&amp;Itemid=55\">en la p\u00e1gina web de Mon\u00f3meros<\/a>.<\/p>\n<p>Pero ese mismo a\u00f1o, Pequiven compr\u00f3 las acciones de otro socio, DSM, y despu\u00e9s de esa transacci\u00f3n se qued\u00f3 con el 100 % de Mon\u00f3meros.<\/p>\n<p>Pequiven se define, <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.pequiven.com\/\">seg\u00fan su sitio web<\/a>, como \u201cuna empresa socialista del Estado Venezolano, adscrita al Ministerio del Poder Popular de Petr\u00f3leo y cuyas acciones son exclusiva propiedad de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela\u201d.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n dice que es \u201cla principal empresa venezolana encargada de producir y comercializar productos petroqu\u00edmicos para los mercados nacional e internacional\u201d.<\/p>\n<p>La intervenci\u00f3n de Mon\u00f3meros por parte del gobierno colombiano, seg\u00fan Morales, \u201cser\u00eda a trav\u00e9s de la Unidad de Investigaci\u00f3n y An\u00e1lisis Financiero (UIAF) o a trav\u00e9s de la Superintendencia de Sociedades, dependiendo de las irregularidades que encuentre en los activos de esa compa\u00f1\u00eda, que el a\u00f1o pasado tuvo ingresos por m\u00e1s de 1,6 billones de pesos\u201d.<\/p>\n<p>\u201cEs una empresa muy grande en Colombia que genera unos 1.600 empleos directos en el pa\u00eds\u201d, sigui\u00f3 el periodista. \u201cParticipa en el mercado de qu\u00edmicos y de fertilizantes. Eso es lo que est\u00e1 en juego y eso es lo que se van a disputar. Podr\u00eda hacer Colombia lo mismo que est\u00e1 haciendo Estados Unidos con los activos de PDVESA en Norteam\u00e9rica, que es quitarle el control al gobierno de Maduro y traspas\u00e1rselo, guardadas las proporciones, con Mon\u00f3meros, al gobierno del presidente Guaid\u00f3\u201d.<\/p>\n<p>Cabe recordar que, a finales de enero pasado, al reci\u00e9n nombrado presidente de Mon\u00f3meros, el ciudadano venezolano Ronald Alex\u00e1nder Ram\u00edrez Mendoza, Migraci\u00f3n Colombia le impidi\u00f3 ingresar al pa\u00eds, en el marco de la decisi\u00f3n del gobierno colombiano de negar la entrada a los colaboradores del dictador Maduro.<\/p>\n"},{"id":"PP650542","titles":{"main":"Felipe Arias baja la cabeza y ofrece disculpas a los venezolanos por su \u2018chistecito\u2019","facebook":"#Video La cara de Yaneth y de Iv\u00e1n Lalinde lo dice todo. Se ve muy afectado Felipe. ","seo":"Felipe Arias ofrece excusas por chiste que ofendi\u00f3 a los venezolanos"},"phrases":{"main":"El presentador de Noticias RCN se refiri\u00f3 esta ma\u00f1ana a la broma de mal gusto que hizo y que termin\u00f3 siendo un insulto para los ciudadanos del pa\u00eds vecino."},"categories":{"main":{"slug":"nacion","name":"Naci\u00f3n"}},"urls":{"main":"\/nacion\/felipe-arias-ofrece-excusas-por-chiste-que-ofendio-venezolanos-PP650542"},"author":{"creator":{"user":"carlos.diaz","name":"Carlos Diaz"},"owner":null},"published":"1","type":"article","created":1551180655,"updated":1551180655,"images":{"meta":{"title":"Felipe Arias","credit":"RCN \/ v\u00eda Twitter","description":"","alt":"Felipe Arias","file":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2.jpg"},"types":{"thumb":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-150x150.jpg","mobile":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-280x185.jpg","medio":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-420x278.jpg","large":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-900x485.jpg","vertical":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-240x320.jpg","opening":"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190226111236\/felipe-arias-2-592x350.jpg","gif":""}},"censorship":"0","unpublishImage":"0","videos":{"main":null},"externalUrl":"","carousel":"0","tags":["Felipe Arias","RCN","Yaneth Waldman"],"trinoTW":"","liveblog":"0","shorthand":"","sources":[{"title":"","url":"","source":"Twitter"}],"related":["https:\/\/www.pulzo.com\/nacion\/broma-felipe-arias-rcn-que-ofendio-venezolanos-PP649910"],"body2":"\n\n<p>Arias se refiri\u00f3, en tono jocoso, a uno de sus compa\u00f1eros de set e insinu\u00f3 que estaba tan flaco porque lo ten\u00edan aguantando hambre y que <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.pulzo.com\/nacion\/broma-felipe-arias-rcn-que-ofendio-venezolanos-PP649910\">ya le dec\u00edan \u201cEl venezolano\u201d.<\/a><\/p>\n<p>Tras esto, decenas de cr\u00edticas le llovieron al presentador en redes sociales. Tan fue la presi\u00f3n, que Arias se refiri\u00f3 al hecho en vivo, este martes, en Noticias RCN.<\/p>\n<p>\u201cQuiero ofrecer excusas, ofrecer mi perd\u00f3n porque hice un comentario inapropiado que con toda raz\u00f3n ofendi\u00f3 a mis hermanos venezolanos, a quienes aprecio y he visto sufrir tanto\u201d.<\/p>\n<p>Seguido, dijo que el canal RCN siempre ha acompa\u00f1ado en este drama a los venezolanos.<\/p>\n<p><div class=\"remove-instant row related2-article\">\n                                    <div class=\"related2-article-image col-3\">\n                                        <a href=\"\/nacion\/broma-felipe-arias-rcn-que-ofendio-venezolanos-PP649910\" class=\"event-articulo-relacionado\">\n                                            <img src=\"https:\/\/d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net\/images\/20190225140219\/felipe-arias-twitter-150x150.jpg\" alt=\"Felipe Arias\">\n                                        <\/a>\n                                    <\/div>\n                                    <div class=\"col-9 related2-article-body\">\n                                        <p><strong>Art\u00edculo relacionado<\/strong><\/p>\n                                        <h3><a href=\"\/nacion\/broma-felipe-arias-rcn-que-ofendio-venezolanos-PP649910\" class=\"event-articulo-relacionado\">El \u2018chistecito\u2019 de Felipe Arias sobre los venezolanos en pleno noticiero de RCN<\/a><\/h3>\n                                        <ul class=\"ulShare\">\n                                            <li>\n                                                <a class=\"shareFacebook\" onclick=\"popitup2('\/nacion\/broma-felipe-arias-rcn-que-ofendio-venezolanos-PP649910', 'fb')\"><\/a>\n                                            <\/li>\n                                            <li>\n                                                <a class=\"shareTwitter\" onclick=\"popitup2('\/nacion\/broma-felipe-arias-rcn-que-ofendio-venezolanos-PP649910', 'tw', 'El \u2018chistecito\u2019 de Felipe Arias sobre los venezolanos en pleno noticiero de RCN')\"><\/a>\n                                            <\/li>\n                                        <\/ul>\n                                    <\/div>\n                                <\/div><\/p>\n<p>\u201cY yo, en particular, he realizado reportajes de valientes venezolanos que est\u00e1n pasando por muchas necesidades. Reitero mis m\u00e1s sinceras excusas.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n le dijo a su compa\u00f1era del canal y presentadora del programa ma\u00f1anero de RCN Yaneth Waldman que ella no tiene que ver en nada con la broma pesada que hizo, y que la han atacado en redes sociales.<\/p>\n<p>Ante esto, Yaneth le dijo: \u201cFelipe, aplaudo tu gallard\u00eda, tu valent\u00eda, te conozco, eres un gran ser humano y, como s\u00e9 que eres un caballero, aprecio esas disculpas que est\u00e1s ofreciendo por un comentario desafortunado\u201d.<\/p>\n<p>Este es el video con las disculpas de Felipe Arias:<\/p>\n<blockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"550\" data-dnt=\"true\">\n<p lang=\"es\" dir=\"ltr\" class=\"texto-cita greater-90\">Bien dijo el se\u00f1or don Cicer\u00f3n \u201cNo todo error debe calificarse de necedad.\u201d<br>\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/t.co\/BVH98tkd8u\">pic.twitter.com\/BVH98tkd8u<\/a><\/p>\n<p class=\"autor-cita\">\u2014 Julian Roman (@JulianRoman) <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/JulianRoman\/status\/1100390755993030663?ref_src=twsrc%5Etfw\">February 26, 2019<\/a><\/p>\n<\/blockquote>\n<p><script async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"><\/script><\/p>\n","cronologico":0}];
		</script> 
	        <script src="/js/article.js?id=544b5a85881ccfae69e7"></script>

        <script type="application/ld+json">
    [
        {
            "@context": "https://schema.org",
            "@type": "Organization",
            "url": "https://www.pulzo.com",
            "logo": "https://www.pulzo.com/public/images/logo_seo.jpg",
            "sameAs" : [
                "https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA",
                "https://twitter.com/Pulzo",
                "https://www.instagram.com/pulzo_col",
                "https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A"
              ]
        },
        {
            "@context": "https://schema.org",
            "@type": "BreadcrumbList",
            "itemListElement":[
                {
                    "@type": "ListItem",
                    "position": 1,
                    "name": "Pulzo",
                    "item": "https://www.pulzo.com"
                }
            ]
        }
            ]
</script>        <script>
            
            var _sf_async_config = _sf_async_config || {};
            /** CONFIGURATION START **/
            _sf_async_config.sections = "Entretenimiento";
            _sf_async_config.useCanonical = true;
            
            /** CONFIGURATION END **/
            (function() {
                function loadChartbeat() {
                    window._sf_endpt = (new Date()).getTime();
                    var e = document.createElement('script');
                    e.setAttribute('language', 'javascript');
                    e.setAttribute('type', 'text/javascript');
                    e.setAttribute('src', '//static.chartbeat.com/js/chartbeat.js');

                    document.body.appendChild(e);
                }
                var oldonload = window.onload;
                window.onload = (typeof window.onload != 'function') ?
                    loadChartbeat : function() {
                        oldonload();
                        loadChartbeat();
                    };
            })(); 
        </script>
        

        <!-- Begin comScore Tag -->
        <script>
              var _comscore = _comscore || [];
              _comscore.push({ c1: "2", c2: "22153742", cs_ucfr: "1" });
              (function() {
                var s = document.createElement("script"), el = document.getElementsByTagName("script")[0]; s.async = true;
                s.src = (document.location.protocol == "https:" ? "https://sb" : "http://b") + ".scorecardresearch.com/beacon.js";
                el.parentNode.insertBefore(s, el);
              })();
        </script>
        <noscript>
            <img src="http://b.scorecardresearch.com/p?c1=2&c2=22153742&cv=2.0&cj=1" alt="score card research" />
        </noscript>
        <!-- End comScore Tag -->

        <!-- Start Alexa Certify Javascript -->
        <script>
        _atrk_opts = { atrk_acct:"l9/Dm1akKd60cv", domain:"pulzo.com",dynamic: true};
        (function() { var as = document.createElement('script'); as.type = 'text/javascript'; as.async = true; as.src = "https://certify-js.alexametrics.com/atrk.js"; var s = document.getElementsByTagName('script')[0];s.parentNode.insertBefore(as, s); })();
        </script>
        <noscript><img src="https://certify.alexametrics.com/atrk.gif?account=l9/Dm1akKd60cv" style="display:none" height="1" width="1" alt="Imagen" /></noscript>
        <!-- End Alexa Certify Javascript -->   <!-- Charbeat and comScore -->
        <!-- FB Analytics...  -->
        


<script>
    !function (f, b, e, v, n, t, s) {
        if (f.fbq) return; n = f.fbq = function () {
            n.callMethod ?
                n.callMethod.apply(n, arguments) : n.queue.push(arguments)
        }; if (!f._fbq) f._fbq = n;
        n.push = n; n.loaded = !0; n.version = '2.0'; n.queue = []; t = b.createElement(e); t.async = !0;
        t.src = v; s = b.getElementsByTagName(e)[0]; s.parentNode.insertBefore(t, s)
    }(window,document, 'script', 'https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js');

    fbq('init', '764195073695685');
    fbq('track', 'PageView');

            // Log content views 
        fbq('track', 'ViewContent', {
           content_ids: 'PP642353',
           content_name: 'Burlas y críticas a vestido de esposa de Duque en visita a Donald Trump',
           content_category: 'Entretenimiento',
           content_type: 'product',
           scroll_position: 0,
           platform: 'web',
        });

    


</script>



<script>
    (function (d, s, id) {var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];if (d.getElementById(id)) return;js = d.createElement(s);js.id = id;js.src = "//connect.facebook.net/es_LA/sdk.js#xfbml=1&version=v2.0";fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk')); 
//FB.XFBML.parse();
</script>


 <!-- FB Analytics -->
        <script>
	
	var adSeccion = $('#currentSection').val();
	var numP = 0;
	var numAds = 0;

	var ejecutarPauta = Config.variables.adblocker;

	function labelEnPublicidad(numArticle){
		setTimeout(function () {
			$('#principal-' + numArticle +  ' .publicidad').each(function(){
				$(this).prepend( "Publicidad" );
			});	
		}, 1000);
	}

	function createAdsSpot(numArticle){
		//Pauta cada 3 parrafos...
		var position = 2;

		//Limpiar parrafos...
		$('#principal-'+ numArticle +' p').each(function(){
		    if ($(this).html() == ""){
		        $(this).remove();
		    }
		});	

		if ($('#principal-'+ numArticle +' > p').length >= 4) {
			//Creamos el div del intext en el 4 parrafo...
			slotDiv = document.createElement('div');
			slotDiv.id = 'divIntext-'+numArticle; 
			//InsertAfter
			var nodo = $('#principal-'+ numArticle +' > p')[1].parentNode.insertBefore(slotDiv, $('#principal-'+ numArticle +' > p')[3].nextSibling);
		}

		
		//Create div container for ad
		for(var i= 1;i < numAds + 1; i++){
			
			if($('#principal-'+ numArticle +' > p')[position] != undefined){
				slotDiv = document.createElement('div');
				slotDiv.id = 'div-Ad-Body-'+numArticle+i;
				slotDiv.className = 'publicidad';
				//slotDiv.appendChild( document.createTextNode("Publicidad") );
				//InsertAfter
				nodo = $('#principal-'+ numArticle +' > p')[position].parentNode.insertBefore(slotDiv, $('#principal-'+ numArticle +' > p')[position].nextSibling);

			}
			
			position = position + 6;
		}
		
	}

	function mostrarAdInread(){

		if ( $('#principal-1 > p').length >= 4) {
			setTimeout(function () {
				//Se llamo la pauta correctamente ?? evita el recuadro negro si no hay pauta por DFP
				if ($('#Inread_Inhouse_1_1_1').css('display')  != 'none' ) {

					$('.INREAD_CONTAINER').show();
					var _window = $(window);
					_window.scroll(function(){
				        if( $('#Inread_Inhouse_1_1_1').length > 0){
							var scrolled = _window.scrollTop()- $(".INREAD_CONTAINER").offset().top + 60;
							$("#Inread_Inhouse_1_1_1").css({"top": scrolled+"px"});
						}
					});
				}
			}, 2000);
			
		}
	}

	function adInitDesktop(){

		var nid = $('#articleShareData1').data('article-id');

		googletag.cmd.push(function(){
			
			if(Config.variables.device == 'desktop'){
				gptadslots = googletag.defineSlot('/11420885/Article_Desktop_310_60_1', [310, 60], 'divIntext-0').setTargeting('seccion', adSeccion ).addService(googletag.pubads());
				var displayName = 'Intext_Desktop_1_1_1';
			}else{
				gptadslots = googletag.defineSlot('/11420885/Article_Mobile_310_60_1', [310, 60], 'divIntext-0').setTargeting('seccion', adSeccion ).addService(googletag.pubads());
				var displayName = 'Intext_Mobile_1_1_1';
			}

			googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
			googletag.pubads().enableSingleRequest();
			googletag.pubads().disableInitialLoad();
			googletag.enableServices();
			googletag.pubads().refresh(gptadslots);
			googletag.display( displayName );
		});

	}

	function DFPAds(numArticle){

		var native = $('#articleShareData'+numArticle).data('article-native');
		var color = $('#articleShareData'+numArticle).data('article-color');
		var nid = $('#articleShareData'+numArticle).data('article-id');
		

		numP = $('#principal-'+numArticle).children('p').length;
		numAds = (numP - 2) / 6;
		
		//new divs
		createAdsSpot(numArticle);
		showAdsDevice(native, color, nid, numArticle);
		

	} //End function...


	
		function showAdsDevice(native, color, nid, numArticle){
			var gptadslots = [];

			googletag.cmd.push(function(){

				var firstAd = 'Article_Desktop_310_60_1';

									//Native ?
					if(native == 1){
						gptadslots[0] = googletag.defineSlot('/11420885/Native_Desktop_1280_370_1', [[1280, 370], [1280, 470]], 'divNative-'+numArticle).setTargeting('seccion', adSeccion ).setTargeting('nid', nid ).addService(googletag.pubads());
						$('#divNative-'+numArticle).css('background-color', color);
						richmedia = true;
						firstAd = 'Native_Desktop_1280_470_1';
					}else{
						gptadslots[0] = googletag.defineSlot('/11420885/Article_Desktop_970_250_1', [[728, 90], [970, 250]], 'divNative-'+numArticle).setTargeting('seccion', adSeccion ).setTargeting('nid', nid ).addService(googletag.pubads());
						firstAd = 'Article_Desktop_970_250_1';
					}

				

				
				/* Primera carga de pauta tradicional */
				gptadslots[1] = googletag.defineSlot('/11420885/Article_Desktop_310_60_1', [310, 60], 'Article_Desktop_310_60_'+numArticle).setTargeting('seccion', adSeccion ).setTargeting('nid', nid ).addService(googletag.pubads());
				

				//Inread
				if($('#inread').val() == 1 && index == 1){
					gptadslots[2] = googletag.defineSlot('/11420885/Inread_Inhouse_1_1_1', [1, 1], 'Inread_Inhouse_1_1_1').setTargeting('seccion', adSeccion ).setTargeting('nid', nid ).addService(googletag.pubads());
					$('.INREAD_CONTAINER').insertAfter($('#principal-1 > p')[3]);
				}
					
				googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
				googletag.pubads().enableSingleRequest();
				googletag.pubads().disableInitialLoad();
				googletag.enableServices();
				googletag.pubads().refresh(gptadslots);
				googletag.display( firstAd );

				}); //End googletag.cmd.push
		}

		function loadSecondAds(numArticle){

			var gptadslots = [];
			var nid = $('#articleShareData'+numArticle).data('article-id');

			googletag.cmd.push(function(){
				gptadslots[2] = googletag.defineSlot('/11420885/Intext_Desktop_1_1_1', [1, 1], 'divIntext-'+numArticle).setTargeting('seccion', adSeccion ).setTargeting('nid', nid ).addService(googletag.pubads());

				/* Carga dinamica en el body */
				//Una pauta cada 3 parrafos...
				//Create div container for ad
				for(var i= 1;i < numAds+1;i++){
					gptadslots.push(googletag.defineSlot('/11420885/Article_Desktop_728_90_1', [728, 90], 'div-Ad-Body-'+numArticle+i).setTargeting('nid', nid ).setTargeting('seccion', adSeccion ).addService(googletag.pubads()));
				}
					
				googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
				googletag.pubads().enableSingleRequest();
				googletag.pubads().disableInitialLoad();
				googletag.enableServices();
				googletag.pubads().refresh(gptadslots);
				googletag.display( 'Intext_Desktop_1_1_1' );

			});
				

		}


	
	
	//Ejecutamos para el artículo 1
	function mostrarAdsArticulo(numArticle){
		//Solo se muestra la pauta si el artículo no esta censurado
		if ($('#articleShareData'+numArticle).data('article-censorship') == 0 && $('#active_adblocker').val() == 0){

			DFPAds(numArticle);
			labelEnPublicidad(numArticle);

			if($('#inread').val() == 1 && numArticle == 1){
				mostrarAdInread();
			}
		}
	}

	//Inicializamos con un llamado de pauta falso...
	adInitDesktop();

</script>
        <!--<script type="application/ld+json">
            {
                "@context": "https://schema.org",
                "@type": "Organization",
                "url": "https://www.pulzo.com",
                "logo": "https://www.pulzo.com/public/images/logo_seo.jpg",
                "sameAs" : [
                    "https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA",
                    "https://twitter.com/Pulzo",
                    "https://www.instagram.com/pulzo_col",
                    "https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A"
                  ]
            }
        </script>-->

            <script type="application/ld+json">
        {
            "@context": "https://schema.org",
            "@type": "NewsArticle",
            "mainEntityOfPage":{
                "@type":"WebPage",
                "@id":"https://www.pulzo.com/entretenimiento/burlas-criticas-vestido-esposa-duque-visita-donald-trump-PP642353"
            },
            "headline": "Burlas y críticas a vestido que esposa de Duque lució en visita a Trump",
            "image": {
                "@type": "ImageObject",
                "url": "https://d2yoo3qu6vrk5d.cloudfront.net/images/20190213133852/maria-juliana-ruiz-y-melania-trump-primeras-damas-de-colombia-y-estados-unidos-respectivamente-900x485.jpg",
                "height": "600",
                "width": "315"
            },
            "datePublished": "2019-02-26T18:27:31+00:00",
            "dateModified": "2019-02-26T18:27:31+00:00",
            "articleBody": "Las primeras damas hicieron lo propio, no sin antes posar ante las cámaras en el jardín del palacio presidencial del país norteamericano. Esas imágenes empezaron a circular y con ellas varios comentarios de usuarios de redes sobre el atuendo con el que asistió la esposa de Iván Duque, María Juliana Ruiz.                                                                                                                                                                                                                                                                                Artículo relacionado                                        Las pintas con que Duque y su esposa llegaron a visitar a Trump y a su mujer                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                    Y es que para muchos la pinta no fue la mejor, pues poco convenció la combinación del vestido negro con una chaqueta color menta.El diseño, sobre todo de la chaqueta, tampoco encantó y tuiteros empezaron a burlarse de esa prenda, así como del ‘outfit’ en general de la primera dama del país en la visita a Trump, donde entre otras cosas el presidente de Estados Unidos confirmó que podría enviar tropas a Colombia para intervenir Venezuela.                                                                                                                                                                                                                                                                                Artículo relacionado                                        Inició el encuentro entre Duque y Trump para hablar del futuro de Venezuela                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                    “Hecho en fomi”, “el que le diseñó el vestido a la esposa de Duque es petrista”, “parece el chaleco de un superhéroe”, y “se lo hicieron los hijos en el jardín”, fueron algunos de los comentarios. Aquí compartimos unas de las críticas y burlas sobre el traje de María Juliana Ruiz que circulan en Twitter:La esposa de Duque luciendo un vestido hecho en fomi. 🙄 pic.twitter.com/E62EEPP2jm— Mónik 💐 (@monikquinterog) February 13, 2019El mismo que viste a Pepa Pig…— VIEJO RAFA (@RAFAEL2696) February 13, 2019El que le diseño el vestido a la esposa de Duque es PETRISTA va la madre!!! jajasajajajajajaja— gustavo vee (@tusvida09) February 13, 2019Me imagino que los haters/fashion police de Andrea Echeverry ya se pronunciaron sobre este Lego/Fomi/Lazy Town Outfit pic.twitter.com/Q73WPsnMXI— Juan Navidad (@JuanNavidad10) February 13, 2019Vestido horrible el de la esposa de duque….— Eloy Rivero barragan (@barragan_rivero) February 13, 2019Esa vaina parecia un chaleco de super héroe. pic.twitter.com/f39NB41CSm— Ricardo Toloza Rueda (@RicardoTolozaR3) February 13, 2019Lo hicieron el el jardin de los hijos, hecho con octavos de fomi— Andrés Suárez (@AndresSuarez69) 13 de febrero de 2019Que cosa tan fea, parece un rompecabezas— Maria Consuelo Valderrama (@MariaCo83232669) 13 de febrero de 2019Huyyy pensé que nadie relevante lo iba a preguntar qué mezcla tan extraña de estilo y colores @Bearangomoda que pensas vos qué sabes bastante del tema— ANDRES H GIRALDO Z (@ANDRESHORACIOG) 13 de febrero de 2019Ay cómo así, es que si hay una primera dama, cómo se llama— •ｇüｅｎｄｙ🧚ｊｅｎｇｉｂｒｅ• (@GuendyJengibre) February 13, 2019 ",
            "author": {
                "@type": "Person",
                "name": "Jimena Martiinez"
            },
            "publisher": {
                "@type": "Organization",
                "name": "Pulzo",
                "logo": {
                    "@type": "ImageObject",
                    "url": "https://www.pulzo.com/public/images/logo_seo.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "60"
                }
            },
            "description": "El encuentro se dio este miércoles en la Casa Blanca, donde los presidentes de Colombia y Estados Unidos se sentaron a conversar de temas binacionales."
        }
    </script>
    
            
    </body>
</html>
